{
    "Plans & Pricing": "計劃和定價",
    "Simple pricing plan, no hidden fees.": "簡單的定價計劃，無隱藏費用。",
    "Month": "月",
    "Billed Annually": "按年計費",
    "Dynamic QR Codes": "動態二維碼",
    "Scans": "掃描",
    "Single user": "單用戶",
    "popular": "受歡迎的",
    "START FREE TRIAL": "開啟免費體驗",
    "Login": "登錄",
    "URL": "網址",
    "VCard": "電子卡",
    "Text": "文本",
    "Email": "電子郵件",
    "SMS": "短信",
    "WIFI": "無線上網",
    "Opens the URL after scanning": "掃描後打開網址",
    "Enter your website address": "輸入您的網站地址",
    "Usecase": "用例",
    "Saves contact details on the smartphone": "在智能手機上保存聯繫方式",
    "Enter your first name": "輸入您的名字",
    "First name": "名",
    "Enter your last name": "輸入您的姓氏",
    "Last name": "姓",
    "Enter your mobile": "輸入您的手機",
    "Mobile": "移動的",
    "Enter your phone": "輸入您的電話",
    "Phone": "電話",
    "Enter your fax": "輸入您的傳真",
    "Fax": "傳真",
    "Enter your email": "輸入你的電子郵箱",
    "Enter your company": "輸入您的公司",
    "Company": "公司",
    "Enter your job": "輸入您的工作",
    "Job": "工作",
    "Enter your street": "輸入你的街道",
    "Street": "街道",
    "Enter your city": "輸入您的城市",
    "City": "城市",
    "Enter your zip": "輸入您的郵政編碼",
    "Zip": "壓縮",
    "Enter your state": "輸入您的州",
    "State": "狀態",
    "Enter your country": "輸入您的國家\/地區",
    "Country": "國家",
    "Enter your website": "輸入您的網站",
    "Website": "網站",
    "Generate QR Code": "生成二維碼",
    "Displays a plain text": "顯示純文本",
    "Enter your text": "輸入您的文字",
    "Sends an email with predefined message": "發送包含預定義消息的電子郵件",
    "your email": "你的郵件",
    "your subject": "你的主題",
    "Subject": "主題",
    "your message": "您的留言",
    "Message": "信息",
    "Sends an sms with predefined message": "發送帶有預定義消息的短信",
    "your phone number": "你的電話號碼",
    "Phone number": "電話號碼",
    "Connects your guests to your local network": "將您的客人連接到您的本地網絡",
    "your network name": "您的網絡名稱",
    "Network name": "網絡名字",
    "Hidden": "隱",
    "network password": "網絡密碼",
    "Password": "密碼",
    "Encryption": "加密",
    "None": "沒有任何",
    "WPA\/WPA2": "WPA\/WPA2",
    "WEP": "韋普",
    "PNG": "巴布亞新幾內亞",
    "SVG": "靜止無功發生器",
    "Buy Now": "立即購買",
    "Your name": "你的名字",
    "Name": "姓名",
    "Your email": "你的郵件",
    "Human verification": "真人驗證",
    "Enter the code you see above": "輸入您在上面看到的代碼",
    "Send now": "現在發送",
    "Thank you!": "謝謝你！",
    "We have received your message successfully. One of our\n                        representatives will be in touch with you shortly.": "我們已成功收到您的消息。我們的一員\n                        代表將很快與您聯繫。",
    "Sign up": "報名",
    "your name": "你的名字",
    "email@provider.com": "電子郵件@provider.com",
    "between 6 and 8 characters": "6 到 8 個字符之間",
    "confirm your password": "確認你的密碼",
    "Password confirmation": "確認密碼",
    "Submit": "提交",
    "Or you may go back to the home page.": "或者您可以返回主頁。",
    "Sign up now": "立即註冊",
    "It's free to create unlimited static QR Codes.": "免費創建無限量的靜態二維碼。",
    "your password": "你的密碼",
    "Did you forget your password?": "你忘記密碼了嗎？",
    "Register": "登記",
    "Create": "創造",
    "QR Code List": "二維碼列表",
    "QR Codes": "二維碼",
    "All": "全部",
    "Archived": "已存檔",
    "Users": "用戶",
    "All users": "全部用戶",
    "Paying users": "付費用戶",
    "Non paying users": "非付費用戶",
    "Finance": "金融",
    "Plans": "計劃",
    "Subscriptions": "訂閱",
    "Transactions": "交易",
    "Payment gateways": "支付網關",
    "Content": "內容",
    "Blog posts": "博客文章",
    "Content blocks": "內容塊",
    "Translations": "翻譯",
    "Contacts": "聯繫方式",
    "Contact form": "聯繫表",
    "System": "系統",
    "Status": "地位",
    "Search": "搜索",
    "Search by name": "按名稱搜索",
    "Logout": "登出",
    "Admin": "行政",
    "Dashboard": "儀表板",
    "Dynamic": "動態的",
    "Created:": "創建：",
    "url": "網址",
    "Edit": "編輯",
    "Stats": "統計數據",
    "Archive": "檔案",
    "Select a type": "選擇類型",
    "Data entry": "數據輸入",
    "Design QR Code": "設計二維碼",
    "Download": "下載",
    "Edit QR Code": "編輯二維碼",
    "Back": "後退",
    "Next": "下一個",
    "URL QR Code": "網址二維碼",
    "dynamic": "動態的",
    "static": "靜止的",
    "Create QR Code": "創建二維碼",
    "Why Us": "為什麼是我們",
    "Dynamic vs Static QR Codes": "動態與靜態 QR 碼",
    "Pricing": "價錢",
    "FAQs": "常見問題解答",
    "Start free trial": "開啟免費體驗",
    "Content Blocks": "內容塊",
    "By title or position": "按頭銜或職位",
    "No results could be found": "找不到結果",
    "Title": "標題",
    "Position": "位置",
    "Sort order": "排序",
    "Created": "已創建",
    "Actions": "行動",
    "Delete": "刪除",
    "New": "新的",
    "content block": "內容塊",
    "New Content Block": "新內容塊",
    "Block title": "塊標題",
    "Default is 0": "默認值為 0",
    "Controls the order of each block in the selected position.\n                    E.g block with sort order set to 1 will be\n                    rendered before block with sort order set to\n                    2.": "控制所選位置中每個塊的順序。\n                    例如，排序順序設置為 1 的塊將是\n                    在排序順序設置為的塊之前渲染\n                    2.",
    "Appearance": "外貌",
    "Title alignment": "標題對齊",
    "Left": "左邊",
    "Center": "中心",
    "Right": "正確的",
    "Content alignment": "內容對齊",
    "Title color": "標題顏色",
    "Content color": "內容顏色",
    "Background color": "背景顏色",
    "Margin": "利潤",
    "Padding": "填充",
    "Close": "關閉",
    "Save": "節省",
    "Record saved successfully": "記錄保存成功",
    "Edit Content Block": "編輯內容塊",
    "Confirmation": "確認",
    "Are you sure you want to delete ": "你確定你要刪除",
    "Myproject": "我的項目",
    "Public": "民眾",
    "updated: ": "更新：",
    "Select fill type": "選擇填充類型",
    "Solid color": "純色",
    "Gradient": "坡度",
    "Image": "圖像",
    "Select module": "選擇模塊",
    "Fill color": "填色",
    "Eye external color": "眼睛外部顏色",
    "Eye internal color": "眼睛內部顏色",
    "Select shape": "選擇形狀",
    "Circle": "圓圈",
    "Cloud": "雲",
    "Shopping Cart": "購物車",
    "Gift": "禮物",
    "Cup": "杯子",
    "T-Shirt": "T卹",
    "Home": "家",
    "Book": "書",
    "Bag": "包",
    "Truck": "卡車",
    "Trophy": "杯",
    "Umbrella": "傘",
    "Van": "貨車",
    "Watch": "手錶",
    "Water": "水",
    "Bulb": "電燈泡",
    "Sun": "太陽",
    "Car": "車",
    "Pet": "寵物",
    "GYM": "健身房",
    "Salon": "沙龍",
    "Food": "食物",
    "Ice Cream": "冰淇淋",
    "Burger": "漢堡包",
    "Logo type": "標誌類型",
    "Preset": "預設",
    "Your logo": "你的標誌",
    "Select logo": "選擇標誌",
    "NONE": "沒有任何",
    "Logo background": "標誌背景",
    "Enabled": "啟用",
    "Background shape": "背景形狀",
    "Square": "正方形",
    "Background size": "背景尺寸",
    "Logo size": "標誌尺寸",
    "Horizontal position": "水平位置",
    "Vertical position": "垂直位置",
    "Rotation": "迴轉",
    "Give it a name": "給它起個名字",
    "QR Code name": "二維碼名稱",
    "Your download is here": "您的下載地址在這裡",
    "Select gradient type": "選擇漸變類型",
    "Radial": "徑向",
    "Vertical": "垂直的",
    "Horizontal": "水平的",
    "Diagonal": "對角線",
    "Inverse diagonal": "反對角線",
    "Gradient start color": "漸變起始顏色",
    "Gradient end color": "漸變結束顏色",
    "There are no records to show ...": "沒有記錄可顯示...",
    "Account": "帳戶",
    "Please sign in or create a new account to place your order": "請登錄或創建一個新帳戶來下訂單",
    "Contact": "接觸",
    "Trial": "審判",
    "Upgrade": "升級",
    "Checkout: ": "查看：",
    "Validating your payment...": "正在驗證您的付款...",
    "Thank you for your payment!": "謝謝您的付款！",
    "We have received your payment successfully": "我們已成功收到您的付款",
    "Client": "客戶",
    "Dynamic QR codes": "動態二維碼",
    "Plan": "計劃",
    "Yearly": "每年",
    "Subtotal": "小計",
    "Total": "全部的",
    "Select finder": "選擇取景器",
    "Select finder dot": "選擇取景點",
    "SCAN ME": "掃描我",
    "Password reset": "重設密碼",
    "Enter your email to send you the reset instructions.": "輸入您的電子郵件以向您發送重置說明。",
    "If we found your email, we have sent you the reset instructions.": "如果我們找到您的電子郵件，我們已向您發送了重置說明。",
    "text": "文本",
    "Apple": "蘋果",
    "Barn": "穀倉",
    "Sun Rise": "太陽升起",
    "Star": "星星",
    "Advanced shape": "先進的形狀",
    "Frame color": "鏡框顏色",
    "Drop shadow": "投影",
    "Backgournd": "後葫蘆",
    "Select font": "選擇字體",
    "Enter text": "輸入文字",
    "Text color": "文字顏色",
    "Text background color": "文字背景顏色",
    "Text size": "字體大小",
    "Fill Gradient": "填充漸變",
    "Linear": "線性",
    "Settings": "設置",
    "System Settings": "系統設置",
    "Primary Color 0": "原色 0",
    "Primary Color 1": "原色1",
    "Accent Color 0": "強調色 0",
    "Accent Color 1": "強調色 1",
    "Settings saved successfully.": "設置保存成功。",
    "Customize Design": "定制設計",
    "Add logo, change patterns, add stickers, and many more.": "添加徽標、更改圖案、添加貼紙等等。",
    "Currencies": "貨幣",
    "Input placeholder font style": "輸入佔位符字體樣式",
    "Logo": "標識",
    "Header logo": "標題標誌",
    "Used in the frontend header": "在前端標頭中使用",
    "Header logo inverse": "標題標誌反轉",
    "Used in the admin panel header": "用於管理面板標題",
    "Favicon": "網站圖標",
    "General Settings": "常規設置",
    "If you would like to use another content management system for the frontned, please enter the URL here.": "如果您想使用其他內容管理系統作為前端，請在此處輸入 URL。",
    "Once the URL is specified, the frontend of the script will be disabled.": "指定 URL 後，腳本的前端將被禁用。",
    "Leave empty to keep using the default frontend.": "留空以繼續使用默認前端。",
    "Frontend pages include: Home page, About, Contact, Blog, Single blog post etc...": "前端頁麵包括：主頁、關於、聯繫方式、博客、單個博客文章等...",
    "Frontend custom URL": "前端自定義 URL",
    "Redirect to login page": "重定向到登錄頁面",
    "Redirect to home page": "重定向到主頁",
    "After logout action": "註銷操作後",
    "Italic": "斜體",
    "Normal": "普通的",
    "Realtor": "房地產經紀人",
    "Legal": "合法的",
    "Juice": "果汁",
    "Water Glass": "水玻璃",
    "Electrician": "電工",
    "Plumber": "水管工",
    "Builder": "建設者",
    "QR Code Types": "二維碼類型",
    "location": "地點",
    "General": "一般的",
    "Logo & Favicon": "標誌和圖標",
    "App name": "應用名稱",
    "App slogan": "應用口號",
    "Help": "幫助",
    "You can generate all required favicons by using your logo with the help of some online tools.": "您可以在一些在線工具的幫助下使用您的徽標來生成所有必需的網站圖標。",
    "Real Favicon Generator": "真實網站圖標生成器",
    "might be a good choice.": "可能是一個不錯的選擇。",
    "Android - Chrome 192x192": "安卓 - Chrome 192x192",
    "Android - Chrome 512x512": "安卓 - Chrome 512x512",
    "Apple Touch Icon 180x180": "蘋果觸摸圖標 180x180",
    "Favicon 16x16": "網站圖標 16x16",
    "Favicon 32x32": "網站圖標 32x32",
    "Favicon .ico": "網站圖標.ico",
    "Microsoft Windows Tile 150x150": "微軟 Windows 磁貼 150x150",
    "Microsoft Windows Tile Color": "Microsoft Windows 磁貼顏色",
    "Safari Pinned Tab (SVG)": "Safari 固定標籤 (SVG)",
    "Safari Pinned Tab Mask Icon Color": "Safari 固定選項卡蒙版圖標顏色",
    "Qrcodes": "二維碼",
    "user": "用戶",
    "By name or email": "通過姓名或電子郵件",
    "ID": "ID",
    "Created at": "創建於",
    "Subscription": "訂閱",
    "By anything": "任何事情",
    "User": "用戶",
    "Started at": "開始於",
    "Transaction": "交易",
    "Amount": "數量",
    "Source": "來源",
    "Date": "日期",
    "Payment Gateway": "支付網關",
    "Payment Gateways": "支付網關",
    "By name": "按名字",
    "off": "離開",
    "on": "在",
    "Currency": "貨幣",
    "Currency code": "貨幣代碼",
    "Symbol": "象徵",
    "Blog Posts": "博客文章",
    "Blog Post": "博客文章",
    "By title": "按標題",
    "Published at": "發表於",
    "Translation": "翻譯",
    "Locale": "語言環境",
    "Active": "積極的",
    "Completeness": "完整性",
    "Activate": "啟用",
    "Auto Translate": "自動翻譯",
    "no": "不",
    "System Status": "系統狀態",
    "Database Update": "數據庫更新",
    "No action required": "無需採取任何行動",
    "Database is up to date, you can still seed the database to insert default records.": "數據庫是最新的，您仍然可以為數據庫添加種子以插入默認記錄。",
    "Seed Database": "種子數據庫",
    "Disabled": "殘疾人",
    "Frontend Links": "前端鏈接",
    "Useful if you have a custom frontend, and you want your clients to stay in the dashboard area. This will remove ": "如果您有自定義前端，並且希望客戶留在儀表板區域，則非常有用。這將刪除",
    "menu link from the client dashboard sidebar.": "客戶端儀表板側邊欄的菜單鏈接。",
    "Home page link": "主頁鏈接",
    "below login form will be removed as well.": "下面的登錄表單也將被刪除。",
    "Default is Enabled.": "默認為啟用。",
    "Sticker": "貼紙",
    "Font variant": "字體變體",
    "All Google fonts are supported, you may use the search and preview feature by Google, it can be found ": "支持所有Google字體，您可以使用Google的搜索和預覽功能，可以找到",
    "If text is empty, then you will have to choose a font that supports\n            your language.": "如果文本為空，那麼您必須選擇支持的字體\n            你的語言。",
    "and make sure to select your language from the language dropdown.": "並確保從語言下拉列表中選擇您的語言。",
    "Basic questions and answers": "基本問題及解答",
    "Custom Code": "自定義代碼",
    "Language": "語言",
    "Custom Codes": "自定義代碼",
    "custom code": "自定義代碼",
    "New Custom Code": "新的自定義代碼",
    "e.g. Facebook Pixel": "例如臉書像素",
    "Header tag - before close": "標題標籤 - 關閉前",
    "Body tag - before close": "身體標籤 - 關閉前",
    "Code": "代碼",
    "Control the sort order of the code block. ": "控制代碼塊的排序順序。",
    "Body Tag: before close.": "正文標籤：關閉前。",
    "Body Tag: after open.": "機身標籤：打開後。",
    "Head Tag: before close.": "頭部標籤：關閉前。",
    "Edit Custom Code": "編輯自定義代碼",
    "Are you sure you want to use auto translatoin? Only empty values will be auto translated.": "您確定要使用自動翻譯嗎？只有空值才會被自動翻譯。",
    "Are you sure you want to activate this translation? Changes will be reflected immediatly after processing this request.": "您確定要激活此翻譯嗎？處理此請求後，更改將立即反映出來。",
    "yes": "是的",
    "event": "事件",
    "brazilpix": "巴西皮克斯",
    "Subscription Plans": "訂閱計劃",
    "Subscription Plan": "訂閱計劃",
    "Price": "價格",
    "Number of QR Codes": "二維碼數量",
    "Updated": "更新",
    "subscription plan": "訂閱計劃",
    "Edit Subscription Plan": "編輯訂閱計劃",
    "basic plan": "基本計劃",
    "One Time": "一度",
    "Frequency": "頻率",
    " Number of dynamic QR codes": " 動態二維碼數量",
    "Number of scans": "掃描次數",
    "QR Types": "二維碼類型",
    "Popular": "受歡迎的",
    "Is Trial": "正在試用",
    "Select all": "全選",
    "Select none": "選擇無",
    "Payment gateway fields": "支付網關字段",
    "Monthly price (charged yearly)": "每月價格（按年收費）",
    "Copy QR Code": "複製二維碼",
    "Copy": "複製",
    "Integrations": "集成",
    "Background": "背景",
    "Home Mover": "搬家公司",
    "WhatsApp": "WhatsApp",
    "FaceTime": "視頻對話",
    "Location": "地點",
    "Event": "事件",
    "Crypto": "加密貨幣",
    "PayPal": "貝寶",
    "Zoom": "飛漲",
    "Brazillian PIX": "巴西PIX",
    "New Subscription Plan": "新訂閱計劃",
    "Features": "特徵",
    "Different image": "不同的形象",
    "Cooking": "烹飪",
    "Gardening": "園藝",
    "Furniture": "家具",
    "Restaurant": "餐廳",
    "Trial days": "試用天數",
    "facetime": "視頻對話",
    "whatsapp": "WhatsApp",
    "call": "稱呼",
    "Menus": "菜單",
    "wechat": "微信",
    "facebookmessenger": "臉書信使",
    "Restore": "恢復",
    "New user registration": "新用戶註冊",
    "Default is Enabled": "默認已啟用",
    "Travel": "旅行",
    "Dentist": "牙醫",
    "Golf": "高爾夫球",
    "Pizza": "比薩",
    "Locksmith": "鎖匠",
    "Bakery": "麵包店",
    "Painter": "畫家",
    "Pest": "害蟲",
    "QR Code may not be scannable due to complex shapes, test it before you proceed.": "由於形狀複雜，二維碼可能無法掃描，請在繼續之前進行測試。",
    "Dynamic URL": "動態網址",
    "Static Text \/ URL": "靜態文本\/URL",
    "Call": "稱呼",
    "Telegram Message": "電報消息",
    "Facebook Messenger": "臉書信使",
    "WeChat Message": "微信留言",
    "Viber Chat": "微博聊天",
    "Get direct Viber messages after scanning the QR code.": "掃描二維碼後獲取直接 Viber 消息。",
    "your number": "你的號碼",
    "Viber Number": "維伯號碼",
    "viber": "維貝爾",
    "Telegram": "電報",
    "Messenger": "信使",
    "WeChat": "微信",
    "Generate a custom life calendar event and embed it into QR code.": "生成自定義生活日曆事件並將其嵌入到二維碼中。",
    "Special event": "特別活動",
    "Event name": "活動名稱",
    "Organizer name": "主辦單位名稱",
    "Organizer email": "主辦單位郵箱",
    "Event full address": "活動詳細地址",
    "Location (Venue)": "地點（地點）",
    "Latitude": "緯度",
    "Longitude": "經度",
    "Event website": "活動網站",
    "Start date": "開始日期",
    "End date": "結束日期",
    "Notes": "筆記",
    "Monthly": "每月",
    "Weekly": "每週",
    "Daily": "日常的",
    "Loading ...": "加載中...",
    "Get custom Facetime calls from people by scanning the QR code.": "通過掃描二維碼獲取人們的自定義 Facetime 通話。",
    "your number or email": "您的電話號碼或電子郵件",
    "Mobile number or email": "手機號碼或電子郵件",
    "Get custom WhatsApp messages from people by scanning the QR code.": "通過掃描二維碼獲取人們發送的自定義 WhatsApp 消息。",
    "Mobile number": "手機號碼",
    "e.g. Inquiry about: [product name]": "例如查詢：[產品名稱]",
    "Default message": "默認消息",
    "Receive phone calls after scanning the QR code.": "掃描二維碼後接聽電話。",
    "Get paid in PayPal from people by scanning the QR code.": "通過掃描二維碼從人們那裡獲得 PayPal 付款。",
    "Buy now": "立即購買",
    "Add to cart": "添加到購物車",
    "Dontations": "捐贈",
    "Payment type": "付款方式",
    "Email address": "電子郵件地址",
    "Item name": "項目名",
    "Item ID": "商品編號",
    "Amount (USD)": "金額（美元）",
    "Shipping (USD)": "運費（美元）",
    "Tax rate %": "稅率 ％",
    "Type": "類型",
    "Receive payments using Brazillian PIX payment system.": "使用巴西 PIX 支付系統接收付款。",
    "Beneficiary Key": "受益人鑰匙",
    "Beneficiary Name": "收款人姓名",
    "Transaction ID": "交易ID",
    "Get direct Telegram messages after scanning the QR code.": "掃描二維碼後獲取直接 Telegram 消息。",
    "your username": "您的用戶名",
    "Telegram Username": "電報用戶名",
    "Open Telegram app on your mobile, and go to Settings to find out your username.": "在您的手機上打開 Telegram 應用程序，然後轉到“設置”以查找您的用戶名。",
    "Get direct Facebook Messenger messages after scanning the QR code.": "掃描二維碼後直接獲取 Facebook Messenger 消息。",
    "your page name": "您的頁面名稱",
    "Page Name": "頁面名稱",
    "The Facebook Page linked to your messenger app. Could be your personal page or your business page.": "鏈接到您的通訊應用程序的 Facebook 頁面。可以是您的個人頁面或您的企業頁面。",
    "Get direct WeChat messages after scanning the QR code.": "掃描二維碼即可直接獲取微信消息。",
    "WeChat Username": "微信用戶名",
    "Joins Zoom meeting after scanning.": "掃描後加入 Zoom 會議。",
    "Meeting ID": "會議ID",
    "Meeting Password": "會議密碼",
    "Embed location coordinates for people to get directions more easily.": "嵌入位置坐標，以便人們更輕鬆地獲取路線。",
    "Default": "默認",
    "Google Maps": "谷歌地圖",
    "Waze": "位智",
    "Application": "應用",
    "Opens default map app installed on the mobile": "打開手機上安裝的默認地圖應用程序",
    "Sign up now to enable this feature": "立即註冊以啟用此功能",
    "Download now": "現在下載",
    "Pages": "頁數",
    "Get paid in crypto from people by scanning the QR code.": "通過掃描二維碼從人們那裡獲得加密貨幣付款。",
    "Bitcoin": "比特幣",
    "Ethereum": "以太坊",
    "Bitcoin Cash": "比特幣現金",
    "Lite Coin": "萊特幣",
    "Dash": "短跑",
    "Coin": "硬幣",
    "Receiver Address": "收件人地址",
    "Make sure to backup your database before proceeding. Any data loss after the upgrade cannot be undone.": "請確保在繼續之前備份您的數據庫。升級後的任何數據丟失都無法恢復。",
    "Database update completed.": "數據庫更新完成。",
    "Home page meta description": "主頁元描述",
    "blog post": "博客文章",
    "Edit Blog Post": "編輯博客文章",
    "Excerpt": "摘抄",
    "Optional excerpt to be shown on blog index page": "博客索引頁面上顯示的可選摘錄",
    "Your meta description": "您的元描述",
    "Meta description": "元描述",
    "Only posts with publish date in the past will be available\n                    on the front end.": "僅發布日期為過去的帖子可用\n                    在前端。",
    "Page": "頁",
    "Slug": "蛞蝓",
    "Published": "已發表",
    "YES": "是的",
    "NO": "不",
    "page": "頁",
    "New Page": "新一頁",
    "Page title": "頁面標題",
    "Page slug (url)": "頁面地址 (url)",
    "HTML Content": "HTML 內容",
    "Your meta description here.": "您的元描述在這裡。",
    "Published?": "已發表？",
    "Page URL:": "頁面網址：",
    "Edit Page": "編輯頁面",
    "New User": "新用戶",
    "Full name": "全名",
    "email@example.com": "電子郵件@example.com",
    "at least 6 characters": "至少 6 個字符",
    "Confirm password": "確認密碼",
    "Role": "角色",
    "Are you sure you want to copy (Ammar Insurance)?": "您確定要復制（Ammar Insurance）嗎？",
    "Copying QR code": "複製二維碼",
    "in a background process ...": "在後台進程中...",
    "QR code copied successfully ...": "二維碼複製成功...",
    "Customize Your Text": "自定義您的文本",
    "OK": "好的",
    "Cancel": "取消",
    "You need to upgrade your subscription to use this feature.": "您需要升級訂閱才能使用此功能。",
    "Timezone": "時區",
    "Double click to enlarge": "雙擊可放大",
    "Use Google fonts search": "使用Google字體搜索",
    "here": "這裡",
    "New registrations are disabled.": "新註冊被禁用。",
    "Invalid session data": "會話數據無效",
    "Slug is already taken.": "蛞蝓已經被拿走了。",
    "Subscription is expired.": "訂閱已過期。",
    "Scan limit reached.": "已達到掃描限制。",
    "QR code is archived.": "二維碼已存檔。",
    "field is required.": "字段為必填項。",
    "Your plan does not allow to use this type.": "您的計劃不允許使用此類型。",
    "Device is not recognized.": "設備無法識別。",
    "Copy of": "備份",
    "Blog": "博客",
    "Recent posts": "最近的帖子",
    "Published:": "發表：",
    "Recent from our blog": "最近來自我們的博客",
    "Latest news and many more ...": "最新消息以及更多...",
    "About us": "關於我們",
    "About": "關於",
    "Privacy Policy": "隱私政策",
    "Terms & Conditions": "條款及條件",
    "QR Code Preview": "二維碼預覽",
    "Some of the functionality might not work, click here to resolve the issue.": "某些功能可能無法使用，請單擊此處解決問題。",
    "Chat": "聊天",
    "Sign up for a free trial to enable all features.": "註冊免費試用以啟用所有功能。",
    "Are you sure you want to perform this action": "您確定要執行此操作嗎",
    "Are you sure you want to delete: ": "你確定你要刪除：",
    "Are you sure you want to copy ": "您確定要復制嗎",
    "Are you sure you want to archive this QR Code?": "您確定要存檔此二維碼嗎？",
    "Are you sure you want to restore this QR Code?": "您確定要恢復此二維碼嗎？",
    "Create QR codes from ": "從以下位置創建 QR 碼",
    "the dashboard area": "儀表板區域",
    " to be able to download.": " 才能下載。",
    "Confirm": "確認",
    "EXPLORE MORE": "探索更多",
    "continue reading": "繼續閱讀",
    "Captcha code is invalid.": "驗證碼無效。",
    "Error details": "錯誤詳情",
    "new password, leave empty to keep it unchanged": "新密碼，留空以保持不變",
    "confirm password": "確認密碼",
    "You should always have ONLY one trial plan available. Otherwise system functionality won't work as expected.": "您應該始終只有一個可用的試用計劃。否則係統功能將無法按預期工作。",
    "Warning": "警告",
    "This domain name is used to serve dynamic QR codes.": "該域名用於提供動態二維碼。",
    "New domain name has been submitted by client. The CNAME record has been configured properly.": "新域名已由客戶提交。 CNAME記錄已正確配置。",
    "Please configure your vHost to serve this domain in order to be able to publish it.": "請將您的虛擬主機配置為服務於該域，以便能夠發布它。",
    "View Domain": "查看域",
    "(default)": "（默認）",
    "User submitted domain cannot be default.": "用戶提交的域不能是默認域。",
    "Create a free account to enable all features.": "創建一個免費帳戶以啟用所有功能。",
    "Sign Up For Free": "免費註冊",
    "Copied": "已復制",
    "view details": "查看詳情",
    "The provided credentials are incorrect.": "提供的憑據不正確。",
    "Daily Scans": "每日掃描",
    "Operating Systems": "操作系統",
    "Device Brands": "設備品牌",
    "QR Code Stats": "二維碼統計",
    "No data found for this report.": "沒有找到該報告的數據。",
    "Countries": "國家",
    "Cities": "城市",
    "View Stats": "查看統計數據",
    "Show more types": "顯示更多類型",
    "scans": "掃描",
    "dynamic QR codes": "動態二維碼",
    "shapes": "形狀",
    "stickers": "貼紙",
    "fonts": "字體",
    "QR code types": "二維碼類型",
    "domains can be connected": "域可以連接",
    "domain can be connected": "域可以連接",
    "Copy QR code feature": "複製二維碼功能",
    "Priority support": "優先支持",
    "Advanced gradient": "高級漸變",
    "Subscribe now": "現在訂閱",
    "one user can be invited.": "可以邀請一名用戶。",
    "users can be invited.": "可以邀請用戶。",
    "Monthly Billing": "每月計費",
    "Yearly Billing": "按年計費",
    "Paid yearly": "按年付費",
    "Paid monthly": "按月付費",
    "Year": "年",
    "Secure Payment": "安全支付",
    "Payment service is secured and provided by orange.": "支付服務由 Orange 提供保障和提供。",
    "Enter OTP here.": "在此輸入 OTP。",
    "OTP": "一次性TP",
    "Dial": "撥號",
    "Mobile Number": "手機號碼",
    "Remaining Days": "剩余天數",
    "Allowed Dynamic QR Codes": "允許的動態 QR 碼",
    "Used Dynamic QR Codes": "使用的動態二維碼",
    "Remaining Dynamic QR Codes": "剩餘動態二維碼",
    "Allowed QR Code Scans": "允許的二維碼掃描",
    "Used Scans": "使用過的掃描件",
    "Remaining Scans": "剩餘掃描次數",
    "Sub Users": "子用戶",
    "Only regular subscribers can invite sub users. Script admin cannot.": "只有普通訂閱者才能邀請子用戶。腳本管理員不能。",
    "User email": "用戶郵箱",
    "Enter email": "輸入電子郵件",
    "Enter name": "輸入名字",
    "-- please select --": " -  請選擇  - ",
    "Folders": "文件夾",
    "You have reached your plan limits, you will have to upgrade to add more items.": "您已達到計劃限制，您將必須升級才能添加更多項目。",
    "Powered by": "供電",
    "Monday": "週一",
    "Tuesday": "週二",
    "Wednesday": "週三",
    "Thursday": "週四",
    "Friday": "星期五",
    "Saturday": "週六",
    "Sunday": "星期日",
    "Closed": "關閉",
    "Bio Links (List of Links)": "生物鏈接（鏈接列表）",
    "Business Profile": "業務簡介",
    "vCard Plus": "vCard Plus",
    "Restaurant Menu": "餐廳菜單",
    "Product Catalogue": "產品目錄",
    "Business Type": "業務類型",
    "Allows us to pick some colors for you": "讓我們為您挑選一些顏色",
    "Healthcare": "衛生保健",
    "Barber": "理髮師",
    "Gardener \/ Landscaper": "園丁\/園林設計師",
    "Cafe": "咖啡店",
    "Mechanic": "機械",
    "Garage": "車庫",
    "Joiner \/ Carpenter": "細木工\/木匠",
    "Car Valeter \/ Detailer": "汽車服務員\/美容師",
    "Painter \/ Decorator": "油漆工\/裝潢師",
    "Plasterer": "泥水匠",
    "Cleaner": "清潔工",
    "Roofer": "蓋屋頂的人",
    "Accountant": "會計",
    "Lawyer \/ Solicitors": "律師\/事務律師",
    "Other": "其他",
    "Enter your business name": "輸入您的公司名稱",
    "Business Name": "公司名稱",
    "Add your business description here.": "在此添加您的業務描述。",
    "Business Description": "業務描述",
    "Website URL": "網址",
    "Maps URL": "地圖網址",
    "Could be Google maps URL, or any other maps URL.": "可以是 Google 地圖 URL，或任何其他地圖 URL。",
    "Opening Hours. (Default Enabled)": "營業時間。 （默認啟用）",
    "Add your business address here": "在此添加您的公司地址",
    "Business Address": "營業地址",
    "Social Profiles": "社交檔案",
    "Add each social media link in a new line": "將每個社交媒體鏈接添加到新行中",
    "Business Logo": "企業標誌",
    "Create a business profile page.": "創建企業簡介頁面。",
    "Create your digital business card, allow your customers to save it.": "創建您的數字名片，讓您的客戶保存它。",
    "Enter your websites": "輸入您的網站",
    "Add each website in a line": "將每個網站添加到一行中",
    "Basic Details": "基本信息",
    "Work Phone": "工作電話",
    "Add more ways to contact you ...": "添加更多聯繫方式...",
    "Opening Hours Settings": "開放時間設置",
    "Create your digital menu easily, no design skills are required.": "輕鬆創建數字菜單，無需任何設計技能。",
    "Restaurant Name": "餐廳名稱",
    "Job Details": "職位詳情",
    "Job Title": "職稱",
    "Enter your bio": "輸入您的個人簡介",
    "Short Bio": "簡短的簡歷",
    "Address": "地址",
    "websites": "網站",
    "Add Contact Method": "添加聯繫方式",
    "Method Name": "方法名稱",
    "E.g. WhatsApp": "例如。 WhatsApp",
    "Method Value": "方法值",
    "Destination": "目的地",
    "Optional Link": "可選鏈接",
    "Colors and Background": "顏色和背景",
    "Banner Image": "橫幅圖片",
    "Recommended size 400x700": "建議尺寸 400x700",
    "Background Color": "背景顏色",
    "Icons Color": "圖標顏色",
    "Text Color": "文字顏色",
    "Portfolio & Products": "產品組合和產品",
    "Section Title": "章節標題",
    "Color": "顏色",
    "Images": "圖片",
    "Project name": "項目名",
    "Caption": "標題",
    "Optional URL": "可選網址",
    "Link": "關聯",
    "Second Background Color": "第二背景顏色",
    "Add to Contact Button Color": "添加到聯繫人按鈕顏色",
    "Add to Contact Button - Text Color": "添加到聯繫人按鈕 - 文本顏色",
    "Add to Contact Button - Icon Color": "添加到聯繫人按鈕 - 圖標顏色",
    "Drop your files here": "將您的文件放到此處",
    "or": "或者",
    "Browse": "瀏覽",
    "Add Custom Link": "添加自定義鏈接",
    "There are no custom links. Click on Add Custom Link button below.": "沒有自定義鏈接。單擊下面的添加自定義鏈接按鈕。",
    "Are you sure you want to delete": "你確定你要刪除",
    "Open Link in (Default: Same Window)": "打開鏈接（默認：同一窗口）",
    "Sort Order": "排序",
    "Same Window": "同一窗口",
    "New Window": "新窗戶",
    "My Website": "我的網站",
    "Add Item": "新增項目",
    "There are no items. Click on Add Item button below.": "沒有物品。單擊下面的添加項目按鈕。",
    "Description": "描述",
    "Main Title": "主題",
    "Our Services": "我們的服務",
    "Add to Contact Button Style": "添加到聯繫人按鈕樣式",
    "Advanced": "先進的",
    "Floating": "漂浮的",
    "Classic (with text)": "經典（有文字）",
    "Below contact icons": "下面是聯繫人圖標",
    "Between portfolio and contact cards": "在作品集和名片之間",
    "Social Icons Position": "社會圖標位置",
    "Custom Code. (Default disabled)": "自定義代碼。 （默認禁用）",
    "Custom Links": "自定義鏈接",
    "Websites": "網站",
    "Create your bio links with ease.": "輕鬆創建您的生物鏈接。",
    "Background Type. Default (Solid Color)": "背景類型。默認（純色）",
    "Blocks": "積木",
    "There are no blocks. Click on block above to add new block.": "沒有任何障礙。單擊上面的塊以添加新塊。",
    "Add one of the available blocks": "添加可用塊之一",
    "Control the block position in your page.": "控制頁面中的塊位置。",
    "Save & Close": "保存並關閉",
    "Social Links": "社交鏈接",
    "My Social Links": "我的社交鏈接",
    "Book Now": "現在預訂",
    "Icon Color": "圖標顏色",
    "Image Grid": "圖像網格",
    "Recommended size": "推薦尺寸",
    "URL (optional)": "網址（可選）",
    "There is no items. Click on Add Item button below.": "沒有物品。單擊下面的添加項目按鈕。",
    "Web Page": "網頁",
    "QR Code Design": "二維碼設計",
    "Short URL": "短網址",
    "Warning!": "警告！",
    "Are you sure you want to change the short URL? All printed QR codes will not work in future!": "您確定要更改短網址嗎？以後所有打印的二維碼都不能用了！",
    "Border. Default (Enabled)": "邊界。默認（啟用）",
    "Border Color. Default (White)": "邊框顏色。默認（白色）",
    "Text (Optional)": "文本（可選）",
    "URL (Optional)": "網址（可選）",
    "Thank you": "謝謝",
    "We have received your payment successfully.": "我們已成功收到您的付款。",
    "Select Folder": "選擇文件夾",
    "Image Captions": "圖片說明",
    "Know more": "了解更多",
    "Opening Hours": "營業時間",
    "Payment Processors": "支付處理商",
    "You can invite users using the form below.": "您可以使用下面的表格邀請用戶。",
    "Support": "支持",
    "QR Code Preference": "二維碼偏好",
    "Show QR Code": "顯示二維碼",
    "Show Logo": "顯示標誌",
    "Per": "每",
    "Subscription ID": "訂閱ID",
    "Offline payment": "線下支付",
    "Protect By PIN Code": "通過 PIN 碼保護",
    "Verify Email Address": "確認電子郵件地址",
    "Please click the button below to verify your email address.": "請點擊下面的按鈕來驗證您的電子郵件地址。",
    "If you did not create an account, no further action is required.": "如果您沒有創建帳戶，則無需採取進一步操作。",
    "Reset Password Notification": "重置密碼通知",
    "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "您收到這封電子郵件是因為我們收到了您帳戶的密碼重置請求。",
    "Reset Password": "重設密碼",
    "This password reset link will expire in %s minutes.": "此密碼重置鏈接將在 %s 分鐘後過期。",
    "If you did not request a password reset, no further action is required.": "如果您沒有請求重置密碼，則無需採取進一步操作。",
    "If you're having trouble clicking the %s button, copy and paste the URL below into your web browser:": "如果您在單擊 %s 按鈕時遇到問題，請將以下 URL 複製並粘貼到您的網絡瀏覽器中：",
    "Regards": "問候",
    "Created by:": "由...製作：",
    "Dynamic QRs": "動態 QR",
    "Change Owner": "變更所有者",
    "My Account": "我的賬戶",
    "Profile": "輪廓",
    "Password Confirmation": "確認密碼",
    "Leave empty to keep unchanged": "留空以保持不變",
    "Unlimited": "無限",
    "vcard-plus": "vcard-plus",
    "biolinks": "生物鏈接",
    "restaurant-menu": "餐廳菜單",
    "product-catalogue": "產品目錄",
    "business-profile": "業務簡介",
    "Open Telegram app on your mobile, and go to Settings to setup or find your username, NOTE: this will not work without the username.": "在手機上打開 Telegram 應用程序，然後轉到“設置”來設置或查找您的用戶名，注意：如果沒有用戶名，這將無法工作。",
    "Hour of the day": "一天中的某個時刻",
    "Last": "最後的",
    "days": "天",
    "Custom": "風俗",
    "Offline Transaction is Pending Your Review": "線下交易等待您審核",
    "New offline transaction is received.": "收到新的離線交易。",
    "View Transactions": "查看交易",
    "Transaction ID: %s.": "事務 ID：%s。",
    "Sent by: %s.": "發送者：%s。",
    "Amount: %s%s.": "金額：%s%s。",
    "Date: %s.": "日期。",
    "Payment Proof: <a href=\"%s\" target=\"_blank\">click here to view<\/a>.": "付款證明：<a href=\"%s\" target=\"_blank\">點擊此處查看<\/a>。",
    "Your Transaction is Approved": "您的交易已獲批准",
    "This is to inform you that we have approved your transaction.": "謹此通知您，我們已批准您的交易。",
    "Login Now": "現在登錄",
    "We recieved your transaction": "我們已收到您的交易",
    "Thank you for submitting your payment details.": "感謝您提交付款詳細信息。",
    "Your transaction is recieved and it is under review, we will notify you once it is confirmed from our end.": "您的交易已收到，正在審核中，一旦我們確認，我們將通知您。",
    "[Action Required] Your Transaction is Rejected": "[需要採取行動] 您的交易被拒絕",
    "We are sorry to inform you that your transaction is rejected.": "我們很遺憾地通知您，您的交易被拒絕。",
    "Contact us": "聯繫我們",
    "Showing from": "顯示自",
    "out of": "在......之外",
    "to": "到",
    "Login instead": "改為登錄",
    "I agree to the ": "我同意",
    "terms and conditions": "條款和條件",
    "Jan": "揚",
    "Feb": "二月",
    "Mar": "三月",
    "Apr": "四月",
    "May": "可能",
    "Jun": "君",
    "Jul": "七月",
    "Aug": "八月",
    "Sep": "九月",
    "Oct": "十月",
    "Nov": "十一月",
    "Dec": "十二月",
    "Collect Google Reviews": "收集 Google 評論",
    "Select Business & URL Type": "選擇業務和 URL 類型",
    "Google My Business Page": "Google 我的商家頁面",
    "Review List": "評論列表",
    "Review Request": "審核請求",
    "Select Your Business": "選擇您的業務",
    "Start typing ...": "開始輸入...",
    "Partial support, some features are not available.": "部分支持，部分功能不可用。",
    "Contacts Settings. Default (Both)": "通訊錄設置。默認（兩者）",
    "Show Details": "顯示詳細資料",
    "Show Icons": "顯示圖標",
    "Show Both": "顯示兩者",
    "Date & Time": "約會時間",
    "Get Directions": "獲取路線",
    "Add to Calendar": "添加到日曆",
    "Expired": "已到期",
    "We automatically copied a magical URL into your clipboard.": "我們自動將一個神奇的 URL 複製到您的剪貼板中。",
    "Organized By": "舉辦",
    "This is an event series": "這是一個系列活動",
    "Add the individual events one by one:": "將各個事件一一添加：",
    "This field is required": "此字段是必需的",
    "This field must be a number.": "該字段必須是數字。",
    "Must be a valid URL.": "必須是有效的 URL。",
    "Page Settings": "頁面設置",
    "Show QR Code. Default (Show)": "顯示二維碼。默認（顯示）",
    "Splash Screen. Default (Disabled)": "啟動畫面。默認（禁用）",
    "Bulk Operations": "批量操作",
    "Import QR Codes": "導入二維碼",
    "Create New": "創建新的",
    "Bulk import QR codes, work for either inserting new records or modifying existing records.": "批量導入二維碼，可用於插入新記錄或修改現有記錄。",
    "Download sample CSV file.": "下載示例 CSV 文件。",
    "Instances": "實例",
    "Download PNG": "下載PNG",
    "Export CSV": "導出 CSV",
    "completed": "完全的",
    "new": "新的",
    "running": "跑步",
    "Your trial is about to expire, upgrade now to enjoy uninterrupted services.": "您的試用即將到期，立即升級以享受不間斷的服務。",
    "Your trial is expired, subscribe now to continue using our services.": "您的試用已過期，請立即訂閱以繼續使用我們的服務。",
    "Your subscription has been expired, resubscribe now to continue using our services.": "您的訂閱已過期，請立即重新訂閱以繼續使用我們的服務。",
    "Your subscription is expiring soon, renew your subscription to enjoy uninterrupted services": "您的訂閱即將到期，請續訂以享受不間斷的服務",
    "Your plan is expired": "您的計劃已過期",
    "Subscribe now to enjoy uninterrupted services.": "立即訂閱，享受不間斷服務。",
    "Subscribe": "訂閱",
    "You have reached": "你已經達到",
    " and ": " 和",
    "maximum number of scans": "最大掃描次數",
    "maximum number of dynamic QR Codes": "動態二維碼最大數量",
    "upgrade now to enjoy uninterrupted services.": "立即升級，享受不間斷服務。",
    "Copying QR code, please wait ...": "正在復制二維碼，請稍候...",
    "Work": "工作",
    "Favicon Enabled": "啟用網站圖標",
    "Lead Form": "潛在客戶表格",
    "Enabled. Default (Disabled)": "已啟用。默認（禁用）",
    "Search ...": "搜索 ...",
    "There are no responses for this form yet ...": "此表格尚未得到回复...",
    "Total ": "全部的",
    "response": "回复",
    "responses": "回應",
    "Add Question": "添加問題",
    "Type. Default: (Text).": "類型。默認值：（文本）。",
    "Stars": "星星",
    "Rating": "評分",
    "Choices": "選擇",
    "Text Area": "文本區",
    "Question": "問題",
    "Add your question here": "在這裡添加您的問題",
    "Optional description": "可選描述",
    "Required. Default (Optional)": "必需的。默認（可選）",
    "Required": "必需的",
    "Optional": "選修的",
    "Add choices here ...": "在此添加選擇...",
    "Each choice in a line.": "每個選擇都排成一行。",
    "Multiple Choices": "多種選擇",
    "Single Choice": "單項選擇",
    "Type. Default (Single).": "類型。默認（單個）。",
    "Start From": "從...開始",
    "To": "到",
    "Number of Stars": "星星數量",
    "Add some questions to make me functional": "添加一些問題以使我發揮作用",
    "Contact Me": "聯絡我",
    "Type your answer here ...": "在此輸入您的答案...",
    "Sub users limit reached": "子用戶達到上限",
    "There is no sub users associated with this account.": "沒有與該帳戶關聯的子用戶。",
    "Thank you for submitting the form": "感謝您提交表格",
    "with": "和",
    "Sign In": "登入",
    "Sign Up": "報名",
    "Responses": "回應",
    "Placeholder Color": "佔位符顏色",
    "Trigger Button Background Color": "觸發按鈕背景顏色",
    "Trigger Button Text Color": "觸發按鈕文本顏色",
    "Form Buttons Background Color": "表單按鈕背景顏色",
    "Form Buttons Text Color": "表單按鈕文本顏色",
    "Recepient Email": "收件人郵箱",
    "Send responses to this email": "發送對此電子郵件的回复",
    "Button Text": "按鈕文字",
    "Change Plan": "改變計劃",
    "Monthly limits reached": "已達到每月限額",
    "This type is available for subscribed users.": "此類型可供訂閱用戶使用。",
    "PIN Code Protection": "PIN 碼保護",
    "This QR code is protected, enter pin code to see the QR code content.": "該二維碼受保護，輸入pin碼即可查看二維碼內容。",
    "You can create QR codes of this type from your dashboard area": "您可以從儀表板區域創建這種類型的二維碼",
    "Design beautiful static QR codes and download them, 50+ outlined shapes available and 10+ types.": "設計精美的靜態二維碼並下載，提供 50 多種輪廓形狀和 10 多種類型。",
    "We have sent you an email to verify your account, please follow the link.": "我們已向您發送了一封電子郵件來驗證您的帳戶，請點擊鏈接。",
    "Verify your email": "驗證您的電子郵件",
    "The password confirmation does not match.": "密碼確認不匹配。",
    "Password must be at least": "密碼必須至少為",
    "characthers.": "字符。",
    "Lead Forms Responses": "潛在客戶表格回复",
    "Bulk Create": "批量創建",
    "You can use the following variables in the destination URL:": "您可以在目標 URL 中使用以下變量：",
    "The unique slug which is assigned to the QR code.": "分配給 QR 碼的唯一的 slug。",
    "ID of the QR code.": "二維碼的ID。",
    "Generates Random PIN Code.": "生成隨機 PIN 碼。",
    "Lead Forms": "潛在客戶表格",
    "Cancel Subscription": "取消訂閱",
    "Invite User": "邀請用戶",
    "Restaurant Details": "餐廳詳情",
    "Main Details": "主要細節",
    "Menu Name": "菜單名稱",
    "Menu Name Font Size": "菜單名稱字體大小",
    "Categories": "類別",
    "Menu Items": "菜單項",
    "There are no menu categories. Click on Add Category button below.": "沒有菜單類別。單擊下面的添加類別按鈕。",
    "Add Category": "添加類別",
    "There are no menu items. Click on Add Item button below.": "沒有菜單項。單擊下面的添加項目按鈕。",
    "Food Allergens": "食物過敏原",
    "There are no food allergens. Click on Add Food Allergen button below.": "沒有食物過敏原。單擊下面的添加食物過敏原按鈕。",
    "Add Food Allergen": "添加食物過敏原",
    "Share on WhatsApp ...": "在 WhatsApp 上分享...",
    "By name or slug": "按名稱或名稱",
    "Resume QR Code": "履歷二維碼",
    "Resume of": "履歷",
    "items can be added in": "項目可以添加到",
    "This website uses cookies & third-party services.": "本網站使用 cookie 和第三方服務。",
    "Accept All": "全都接受",
    "Accept Necessary": "接受必要的",
    "Customize": "客製化",
    "Cookie Settings": "Cookie 設定",
    "Necessary": "必要的",
    "Preferences": "優先",
    "Statistics": "統計數據",
    "Marketing": "行銷",
    "Others": "其他的",
    "Apply": "申請",
    "Want to add your logo? Upgrade your plan to do that.": "想添加您的徽標嗎？升級你的計劃來做到這一點。",
    "Color Customization is disabled in your plan.": "您的計劃中禁用了顏色自訂。",
    "You need to subsribe to enable color customization.": "您需要訂閱才能啟用顏色自訂。",
    "Create QR Code from your dashboard to enable this feature": "從您的儀表板建立二維碼以啟用此功能",
    "Circle Color": "圓圈顏色",
    "Stars Color": "星星顏色",
    "Left color": "左顏色",
    "Right color": "正確的顏色",
    "Coupon Text Line 1": "優惠券文本第 1 行",
    "Coupon Text Line 2": "優惠券文本第 2 行",
    "Coupon Text Line 3": "優惠券文本第 3 行",
    "Frame Color": "鏡框顏色",
    "Heart Color": "心形顏色",
    "Gradient Type": "漸變類型",
    "Angle (degrees)": "角度（度）",
    "Opacity": "不透明度",
    "Stop": "停止",
    "MB": "MB",
    "max upload file size.": "最大上傳檔案大小。",
    "Must be a vaild URL.": "必須是有效的 URL。",
    "Add your own domain \/ subdomain": "新增您自己的網域\/子網域",
    "Select domain": "選擇域名",
    "Lead Form Responses": "潛在客戶表格回复",
    "Upgrade to use this type.": "升級以使用此類型。",
    "Select date": "選擇日期",
    "Share": "分享",
    "You must agree to the terms and conditions to use this website.": "您必須同意條款和條件才能使用本網站。",
    "Account created successfully": "帳戶創建成功",
    "Subscription canceled successfully": "訂閱成功取消",
    "You must select folder first.": "您必須先選擇資料夾。",
    "Error saving new folder": "儲存新資料夾時出錯",
    "You do not have any folders.": "您沒有任何資料夾。",
    "Add folder": "新增資料夾",
    "Add new folder": "新增資料夾",
    "Invite sent successfully": "邀請發送成功",
    "yearly": "每年",
    "monthly": "每月",
    "Subscribe to": "訂閱",
    "Search in": "搜尋範圍",
    "options": "選項",
    "Fill image": "填充影像",
    "Preview": "預覽",
    "From": "從",
    "PIN Code": "PIN碼",
    "Change PIN Code": "更改 PIN 碼",
    "5 Digits, leave empty to remove PIN code protection.": "5 位數字，留空可取消 PIN 碼保護。",
    "PIN Code.": "PIN碼。",
    "Enter your name": "輸入你的名字",
    "QR Code Language": "QR 圖碼語言",
    "Background Image": "背景圖",
    "Block added successfully": "區塊添加成功",
    "@handle": "@處理",
    "Name of this code": "該代碼的名稱",
    "Language. Default (HTML)": "語言。預設（HTML）",
    "Text Align": "文字對齊",
    "Font Weight": "字體粗細",
    "There is no questions. Click on Add Question button below.": "沒有問題。點擊下面的新增問題按鈕。",
    "Trigger Button Text": "觸發按鈕文字",
    "Submit Button Text": "提交按鈕文字",
    "OK Button Text": "確定按鈕文字",
    "Header Text": "標題文本",
    "Your company name": "您的公司名稱",
    "Portfolio": "資料夾",
    "Our Products": "我們的產品",
    "Caption (Optional)": "標題（可選）",
    "WhatsApp number": "WhatsApp 號碼",
    "Share on Whatsapp": "分享到 Whatsapp",
    "Send": "傳送",
    "Sends direct WhatsApp message": "直接發送 WhatsApp 訊息",
    "WhatsApp Number": "WhatsApp 號碼",
    "Share on WhatsApp. Default (Disabled)": "在 WhatsApp 上分享。預設（禁用）",
    "Custom Link": "自訂連結",
    "Add to Contacts Button Text": "新增到聯絡人按鈕文字",
    "Colors can be changed from Colors and Background section above.": "可以從上面的顏色和背景部分更改顏色。",
    "Add to Contacts Button Position. Default (Top Section)": "新增到聯絡人按鈕位置。預設（頂部）",
    "Top Section": "頂部",
    "Bottom Section": "底部",
    "Both": "兩個都",
    "Generate leads or collect customer feedback.": "產生潛在客戶或收集客戶回饋。",
    "Form name": "表格名稱",
    "Feedback Collection": "回饋收集",
    "Placeholder Text": "佔位符文字",
    "Enter address": "輸入地址",
    "Gradient Effect. Default (Enabled)": "漸層效果。預設（啟用）",
    "Today's Menu": "今日菜單",
    "Category Name": "分類名稱",
    "Breakfast": "早餐",
    "Serving Hours (Optional)": "服務時間（可選）",
    "Serving Hours": "服務時間",
    "Parent Category (Optional)": "家長類別（可選）",
    "Available. Default (Yes).": "可用的。預設（是）。",
    "Item Name": "專案名",
    "Item price": "商品價格",
    "Category": "類別",
    "Allergens": "過敏原",
    "Ingredients \/ Details": "成分\/細節",
    "Add item ingredients here.": "在此加入物品成分。",
    "Layout": "佈局",
    "Vertical (large)": "直立式（大）",
    "Create your product catalogue easily, no design skills are required.": "輕鬆建立產品目錄，無需任何設計技能。",
    "Google Review": "谷歌評論",
    "Upload your resume and use it with a dynamic link": "上傳您的簡歷並透過動態連結使用它",
    "File Upload": "上傳文件",
    "Upload your file and get a dynamic link, the QR code will still work if you upload another file in the futuer, it will point to the new file.": "上傳您的文件並獲得動態鏈接，如果您在未來上傳另一個文件，二維碼仍然有效，它將指向新文件。",
    "Details": "細節",
    "File": "文件",
    "Create life calendar events that can be easily added to your customer phone.": "建立可以輕鬆新增到客戶手機的生活日曆事件。",
    "Event Description": "活動說明",
    "Add event description here": "在此新增事件描述",
    "Registration URL": "註冊網址",
    "Contact Person Details": "聯絡人詳情",
    "Location Details": "地點詳情",
    "Could be Google maps or any other maps application": "可能是 Google 地圖或任何其他地圖應用程式",
    "Full address of the event.": "活動的完整地址。",
    "Date & Time Breakdown": "日期和時間細目",
    "Day name": "日期名稱",
    "Day 1": "第一天",
    "Time from": "時間從",
    "Time to": "時間到",
    "Opens Google Maps with the specified location": "開啟具有指定位置的 Google 地圖",
    "Opens Waze with the specified location": "打開位智並指定位置",
    "Explore More": "探索更多",
    "Are you sure you want to delete response?": "您確定要刪除回覆嗎？",
    "Delete Response": "刪除回覆",
    "Must be a valid email address.": "必須是一個有效的E-mail地址。",
    "Allow multiple submissions per browser": "允許每個瀏覽器多次提交",
    "Multiple Submission. Default (Enabled)": "多次提交。預設（啟用）",
    "Colors": "顏色",
    "monthly AI generations allowed.": "每月允許人工智慧生成。",
    "Are you sure you want to cancel your subscription?": "您確定要取消訂閱嗎？",
    "We have received your feedback successfully": "我們已成功收到您的回饋",
    "Dynamic Domain Name": "動態域名",
    "Available.  Default (Yes).": "可用的。預設（是）。",
    "Verification email resent successfully": "驗證郵件重新發送成功",
    "Resend verification email": "重新發送驗證郵件",
    "You can resend in": "您可以重新發送",
    "Resending ...": "重發 ...",
    "Password must contain ": "密碼必須包含",
    "The %s has already been taken.": "%s 已被佔用。",
    "The mobile number is required.": "手機號碼為必填。",
    "The mobile number is invalid.": "手機號碼無效。",
    "Your email has been verified": "您的電子郵件已被驗證",
    "You can login to your account": "您可以登入您的帳戶",
    "Error loading templates": "載入模板時出錯",
    "No templates could be found.": "找不到模板。",
    "You can create a new template from the QR Code form and then click on Save as Template button at top right corner of the screen": "您可以從二維碼表單建立新模板，然後點擊螢幕右上角的「另存為模板」按鈕",
    "Showing": "顯示中",
    "template": "範本",
    "My Templates": "我的模板",
    "Public Templates": "公共模板",
    "Qrcode Templates": "QR 圖碼模板",
    "Templates": "範本",
    "types": "類型",
    "Template description": "模板說明",
    "Screenshot": "螢幕截圖",
    "Are you sure you want to convert this QR code to template? The QR code will be removed from the QR code list and all folders.": "您確定要將此二維碼轉換為模板嗎？該二維碼將從二維碼清單和所有資料夾中刪除。",
    "Modify Design": "修改設計",
    "Delete Template": "刪除模板",
    "Only regular subscribers can invite sub users. Admin cannot.": "只有普通訂閱者才能邀請子用戶。管理員不能。",
    "Share QR Code": "分享二維碼",
    "Meta Description": "元描述",
    "Enter meta description here ...": "在此輸入元描述...",
    "Enter meta keywords here ...": "在此輸入元關鍵字...",
    "Meta Keywords": "元關鍵字",
    "Website Builder": "網站建置者",
    "Open Website Builder": "打開網站產生器",
    "Design web pages without coding skills": "無需編碼技能即可設計網頁",
    "Website Name": "網站名稱",
    "My new website": "我的新網站",
    "Try": "嘗試",
    "Change Type": "變更類型",
    "Save as Template": "另存為模板",
    "Second Address": "第二個地址",
    "Enter second address here. (Optional)": "在此輸入第二個位址。 （選修的）",
    "USE TEMPLATE": "使用模板",
    "templates": "範本",
    "Products": "產品",
    "There are no products. Click on Add Product button below.": "沒有產品。點擊下面的新增產品按鈕。",
    "All Categories": "所有類別",
    "Add Product": "添加產品",
    "Product Button": "產品按鈕",
    "There are no categories. Click on Add Category button below.": "沒有類別。點擊下面的新增類別按鈕。",
    "Catalogue Name Font Size": "目錄名稱字體大小",
    "Catalogue Name": "目錄名稱",
    "Our Catalogue": "我們的目錄",
    "Meta Attributes": "元屬性",
    "Desktop Customization": "桌面客製化",
    "Left Image": "左圖",
    "Left Color": "左顏色",
    "Right Color": "正確的顏色",
    "Right Image": "右圖",
    "Solid Color": "純色",
    "Previous": "以前的",
    "Currency. Default (USD)": "貨幣。預設（美元）",
    "Shipping": "船運",
    "Number of copies": "影印數量",
    "Static": "靜止的",
    "Leave empty to use App name.": "留空以使用應用程式名稱。",
    "Powered By Name": "由名稱提供支持",
    "Home page meta keywords": "主頁元關鍵字",
    "Login & Register": "登入並註冊",
    "If disabled, all emails considered verified immediatly after sign up.": "如果已停用，所有電子郵件在註冊後都會立即被視為經過驗證。",
    "Email Verification. Default (Enabled).": "電子郵件驗證。預設（啟用）。",
    "Mandatory": "強制的",
    "Mobile Number Field. Default (Disabled).": "手機號碼欄位。預設（禁用）。",
    "If enabled, users can enter their mobile number while signing up. The mobile number field will also be available in user edit form in the dashboard area, also in my account page.": "如果啟用，用戶可以在註冊時輸入手機號碼。手機號碼欄位也將在儀表板區域的使用者編輯表單中以及我的帳戶頁面中提供。",
    "Frontend Settings": "前端設定",
    "Useful if you are using a custom frontend with custom pricing page. This link is used in the upgrade button when the user is on trial plan.": "如果您使用具有自訂定價頁面的自訂前端，則非常有用。當使用者使用試用計劃時，此連結用於升級按鈕。",
    "Pricing plans page URL": "定價計畫頁面 URL",
    "Email (SMTP)": "電子郵件（SMTP）",
    "Storage": "貯存",
    "QR Code Logo": "QR 圖碼標誌",
    "Remove Powered By": "刪除 技術支援",
    "Color Customization": "顏色客製",
    "Yes": "是的",
    "No": "不",
    "Affiliates & Coupons": "附屬機構和優惠券",
    "Affililates": "附屬公司",
    "Coupons": "優惠券",
    "Affiliate": "附屬機構",
    "Referral Program": "推薦計劃",
    "Dynamic BioLinks": "動態生物連結",
    "Plugins": "外掛",
    "Available Plugins": "可用插件",
    "Installed Plugins": "已安裝的插件",
    "Logs": "紀錄",
    "Cache": "快取",
    "Notifications": "通知",
    "Sms Portals": "簡訊門戶",
    "Auth Workflow": "驗證工作流程",
    "Domains": "網域",
    "Frontend Styles": "前端樣式",
    "Primary Color": "原色",
    "Primary Color 1 (another Shade of the primary color)": "原色 1（原色的另一種色度）",
    "Accent Color": "強調色",
    "Accent Color 1 (another Shade of the primary color)": "強調色 1（原色的另一種色調）",
    "Dashboard Colors": "儀表板顏色",
    "Default browser scrollbar. Default (Disabled)": "預設瀏覽器滾動條。預設（禁用）",
    "Login Page Styles": "登入頁面樣式",
    "Background Color 1": "背景顏色1",
    "Background Color 2": "背景顏色2",
    "Color Picker Palettes": "顏色選擇器調色板",
    "Banner image in the home page.": "主頁中的橫幅圖像。",
    "Stats Image": "統計影像",
    "Override the stats image in the homepage": "覆蓋主頁中的統計圖像",
    "Add new palette": "新增調色板",
    "Green Shades": "綠色色調",
    "Palette Name": "調色板名稱",
    "Delete Palette": "刪除調色板",
    "Login Logo": "登入標誌",
    "Used in the login, register, password reset pages": "用於登入、註冊、密碼重設頁面",
    "Header Menu": "標題選單",
    "Menu displayed in the website frontend.": "選單顯示在網站前端。",
    "Footer Menu": "頁尾選單",
    "Menu displayed in the website footer.": "選單顯示在網站頁腳。",
    "Dashboard Menu (Clients)": "儀表板選單（客戶端）",
    "Add extra links to display on the client dashboard sidebar": "新增額外的連結以顯示在客戶端儀表板側邊欄上",
    "Add a new group": "新增群組",
    "Help & Support": "幫助支持",
    "Group name": "團隊名字",
    "Add a new item": "新增項目",
    "Delete group": "刪除群組",
    "Contact support": "聯繫支援人員",
    "Label": "標籤",
    "Same tab": "相同選項卡",
    "New tab": "新標籤",
    "Opens in": "打開於",
    "Add badge": "添加徽章",
    "Available Types": "可用類型",
    "QR Code Types. Default (all enabled)": "QR 碼類型。預設（全部啟用）",
    "Dynamic Pages": "動態頁面",
    "Dyanmic pages allow you to create pages manually and add your custom HTML code. Having ability to create pages is important for SEO.": "動態頁面可讓您手動建立頁面並新增自訂 HTML 程式碼。擁有創建頁面的能力對於 SEO 很重要。",
    "Page URL of type: ": "頁面 URL 類型：",
    "Control the order of all available types.": "控制所有可用類型的順序。",
    "Order of: ": "順序：",
    "SMTP Details": "SMTP 詳細信息",
    "Host": "主持人",
    "Username": "使用者名稱",
    "SSL": "SSL協議",
    "TLS": "傳輸層安全協定",
    "Port": "港口",
    "From Address": "寄件者地址",
    "From Name": "來自名字",
    "Timeout": "暫停",
    "Auth Type. Default (Auto)": "驗證類型。預設（自動）",
    "AUTH LOGIN command in the SMTP protocl. For most cases this should be left auto.": "SMTP 協定中的 AUTH LOGIN 指令。對於大多數情況，這應該保留為自動。",
    "Send Test Email": "發送測試電子郵件",
    "Test your credentials by sending an email through the system.": "透過系統發送電子郵件來測試您的憑證。",
    "We will send the test email to this address.": "我們會將測試電子郵件傳送到該位址。",
    "Test SMTP": "測試 SMTP",
    "Result": "結果",
    "smtp log will be written here": "smtp 日誌將寫入此處",
    "Storage Settings": "儲存設定",
    "You can use either your local disk or any AWS S3 compatible object storage service, like Digital Ocean Spaces, Vultr Object Storage, Contabo Object Storage, etc ...": "您可以使用本機磁碟或任何 AWS S3 相容的物件儲存服務，例如 Digital Ocean Spaces、Vultr 物件儲存、Contabo 物件儲存等...",
    "Local": "當地的",
    "S3 Object Storage": "S3物件存儲",
    "Storage Type. Default (Local)": "儲存類型。預設（本地）",
    "Your AWS Access Key": "您的 AWS 存取金鑰",
    "Access Key ID": "存取密鑰 ID",
    "Your AWS Secret Key": "您的 AWS 金鑰",
    "Secret Access Key": "秘密存取密鑰",
    "Your AWS Region": "您的 AWS 區域",
    "Region": "地區",
    "Your AWS Bucket": "您的 AWS 儲存桶",
    "Bucket": "桶",
    "Leave empty if you are using Amazon S3": "如果您使用 Amazon S3，請留空",
    "AWS URL": "AWS 網址",
    "AWS End Point": "AWS 端點",
    "Test Connection": "測試連接",
    "Password Security": "密碼安全",
    "Minimum password length (Default: 6)": "最小密碼長度（預設值：6）",
    "Upper case": "大寫",
    "Lower case": "小寫",
    "Number": "數位",
    "Special characters": "特殊字元",
    "Password must contain all of the following (Default: none)": "密碼必須包含以下所有內容（預設：無）",
    "Default: none. Special character any of: ": "預設值：無。任何特殊字元：",
    "Login Security": "登入安全",
    "Lock account on failed login attempts. Default (disabled)": "在登入嘗試失敗時鎖定帳戶。預設（禁用）",
    "Performance": "表現",
    "Canvas text rendering in QR code preview. Default (Enabled)": "QR 碼預覽中的畫布文字渲染。預設（啟用）",
    "Enabling this would result in almost instant preview when designing stickers. It will make additional requests to Google fonts server from the user browser to download the select font.": "啟用此功能將導致在設計貼紙時幾乎可以即時預覽。它將從用戶瀏覽器向 Google 字體伺服器發出額外請求以下載所選字體。",
    "Google API Key": "谷歌 API 金鑰",
    "Used in auto translation feature, and in Google Review dynamic type. The following APIs should be enabled: Google Maps Javascript, Places API, Cloud Translation API. Make sure that all domain restrictions are disabled.": "用於自動翻譯功能和 Google Review 動態類型。應啟用以下 API：Google Maps Javascript、Places API、Cloud Translation API。確保已停用所有網域限制。",
    "See this guide.": "請參閱本指南。",
    "Allow Embedding Dashboard Area in iFrame? Default (Disabled)": "允許在 iFrame 中嵌入儀表板區域嗎？預設（禁用）",
    "By default, an overlay is viewed with a link to the main app URL if the app is embedded in an iFrame.": "預設情況下，如果應用程式嵌入 iFrame 中，則會查看覆蓋圖，其中包含指向主應用程式 URL 的連結。",
    "MaxMind API Key": "MaxMind API 金鑰",
    "Optional paid MaxMind webservice API credentials, for better IP lookup results.": "可選的付費 MaxMind Web 服務 API 憑證，以獲得更好的 IP 查找結果。",
    "MaxMind Account ID": "MaxMind 帳號 ID",
    "Add your API key here": "在此新增您的 API 金鑰",
    "quickqr.art API Key": "Quickqr.art API 金鑰",
    "Used to generate artistic QR codes with the power of AI": "用於利用人工智慧的力量生成藝術二維碼",
    "Get your API Key From Here.": "從這裡取得您的 API 金鑰。",
    "Version 1.1": "1.1版",
    "Version 2": "版本2",
    "Version 3a": "版本 3a",
    "Version 3b": "版本3b",
    "Version 4": "版本4",
    "Version 4s": "版本 4s",
    "Version 4 Real": "版本 4 真實",
    "Version 4 Niji": "版本 4 虹",
    "Version 4 Dream": "版本4 夢想",
    "Version 5": "版本5",
    "Version 5s": "版本5s",
    "quickqr.art Available Workflows": "fastqr.art 可用的工作流程",
    "App Monetization": "應用程式貨幣化",
    "Paid Subscriptions. Default (enabled)": "付費訂閱。預設（啟用）",
    "If disabled, all application features would be available free of charge for all users. Use with caution.": "如果停用，所有用戶都可以免費使用所有應用程式功能。謹慎使用。",
    "Account Credit": "帳戶信用",
    "Billing Mode. Default (Subscriptions)": "計費模式。預設（訂閱）",
    "When account credit is used, customers can create QR code for a fixed price e.g. $1 for static, $10 for dynamic.": "當使用帳戶信用時，客戶可以建立固定價格的二維碼，例如靜態 1 美元，動態 10 美元。",
    "Auth0 Integration": "Auth0 集成",
    "Auth0 Integration. Default (Disabled).": "Auth0 整合。預設（禁用）。",
    "Add the following URL in allowed callback settings in Auth0\n                    dashboard": "在Auth0中允許的回調設定中加入以下URL\n                    儀表板",
    "Auth0 Domain": "Auth0 域",
    "Auth0 Client ID": "Auth0 客戶端 ID",
    "Auth0 Client Secret": "Auth0 客戶端密碼",
    "View Stats Link. Default (Enabled).": "查看統計資料連結。預設（啟用）。",
    "Show view stats link in Edit QR code form.": "在編輯二維碼表單中顯示查看統計資訊連結。",
    "Customize Design Button": "自訂設計按鈕",
    "Show or hide Customize Design button in the frontend generator. Default (Enabled).": "在前端產生器中顯示或隱藏“自訂設計”按鈕。預設（啟用）。",
    "Show QR Codes of currently logged in user by default.": "預設顯示目前登入使用者的二維碼。",
    "If enabled, the current user will be selected in QR code list user filter. The filter is available for super user only. Default (Disabled).": "如果啟用，將在二維碼清單使用者篩選器中選擇目前使用者。此過濾器僅適用於超級用戶。預設（禁用）。",
    "Support Link in Dashboard Header. Default (Enabled)": "支援儀表板標題中的連結。預設（啟用）",
    "Show help button in the dashboard area for system admin.": "在儀表板區域中顯示系統管理員的說明按鈕。",
    "Default Billing Cycle in Home Page. Default (Yearly)": "主頁中的預設計費週期。預設（每年）",
    "Disable the home page and show under construction message. USE WITH CAUTION.": "停用主頁並顯示正在建設訊息。謹慎使用。",
    "Under Construction. Default (Disabled)": "建設中。預設（禁用）",
    "Welcome to (App Name)": "歡迎來到（應用程式名稱）",
    "Under Construction Title": "建設中標題",
    "Website Under Construction": "網站建置中",
    "Under Construction Text": "正在建構文本",
    "Show or hide the home page generator for guests.": "為訪客顯示或隱藏主頁產生器。",
    "Home Page Generator. Default (Enabled)": "主頁生成器。預設（啟用）",
    "Show or hide the cancel subscription button in account page": "在帳戶頁面顯示或隱藏取消訂閱按鈕",
    "Cancel Subscription Button. Default (Enabled)": "取消訂閱按鈕。預設（啟用）",
    "Use end-user website in the downloaded vCard file. Default (Disabled)": "使用下載的 vCard 檔案中的最終使用者網站。預設（禁用）",
    "We use the link of the vCard itself when the customer clicks on Download CSV, this to drive future traffic to your website.": "當客戶點擊“下載 CSV”時，我們會使用 vCard 本身的鏈接，以增加您網站的未來流量。",
    "By default customers can change their short links at any point, you can change this behavior to prevent all customers from changing short links after they are generated.": "預設情況下，客戶可以隨時更改其短鏈接，您可以更改此行為以防止所有客戶在生成短鏈接後更改它們。",
    "Short Links Change. Default (Enabled)": "短鏈結發生變化。預設（啟用）",
    "Specify": "指定",
    "Export Size (px).": "導出大小（像素）。",
    "Cookie Consent. Default (Enabled)": "Cookie 同意。預設（啟用）",
    "App Download": "應用程式下載",
    "Paragraph": "段落",
    "Download Now": "現在下載",
    "Review URL": "審核網址",
    "Best size 700x500": "最佳尺寸 700x500",
    "is required": "是必須的",
    "Always": "總是",
    "Only if Uploaded": "僅當上傳時",
    "Do not Show Images": "不顯示影像",
    "Show Images. Default (Always)": "顯示圖像。預設（始終）",
    "Search name": "搜尋名稱",
    "Icon": "圖示",
    "Milk": "牛奶",
    "Display Preference. Default (Both)": "顯示首選項。預設（兩者）",
    "System Version": "系統版本",
    "Database Schema": "資料庫結構定義",
    "Up to date": "最新",
    "PHP Version": "PHP版本",
    "Cron job": "計劃任務",
    "Running": "跑步",
    "Linked": "連結",
    "allow_url_fopen": "允許 url_fopen",
    "BC Math Extension": "BC 數學擴展",
    "Installed": "已安裝",
    "Dom Document Extension": "Dom 文件擴充",
    "File Info Extension": "檔案資訊副檔名",
    "Imagick Extension": "Imagick 擴展",
    "MB String Extension": "MB 字串擴展",
    "ZipArchive Extension": "ZipArchive 擴展",
    "Installed on": "安裝於",
    "Table structure and default records": "表結構和預設記錄",
    "PHP version is supported": "支援PHP版本",
    "Links exist in public folder": "連結存在於公共資料夾中",
    "allow_url_fopen is enabled.": "啟用allow_url_fopen。",
    "Extension detected": "偵測到擴展名",
    "Dom Document is enabled.": "Dom 文檔已啟用。",
    "File Info is enabled.": "文件資訊已啟用。",
    "Custom HTML Code (at the bottom of the page)": "自訂 HTML 程式碼（位於頁面底部）",
    "Main User": "主要用戶",
    "Act as": "充當",
    "Magic Login URL": "神奇的登入網址",
    "Expires at": "到期日",
    "Users will be automatically onboarded to trial plan, if no trial plan is available then to free plan, otherwise they will be asked to subscribe after every login and they will not be able to access the dashboard area.": "用戶將自動加入試用計劃，如果沒有可用的試用計劃，則進入免費計劃，否則每次登入後都會要求他們訂閱，並且將無法訪問儀表板區域。",
    "Allowed QRs": "允許的 QR",
    "Duplicate": "複製",
    "name": "姓名",
    "Life Time": "壽命",
    "Type 0 to make the plan free of charge": "輸入 0 使計劃免費",
    "Type -1 for unlimited": "輸入 -1 表示無限制",
    "Number of custom domains": "自訂域數量",
    "Upload File Size Limit (MB)": "上傳檔案大小限制 (MB)",
    "Number of users": "使用者數量",
    "Number of Menu Items (Restaurant Menu)": "菜單項目數（餐廳菜單）",
    "Number of Products (Product Catalgoue)": "產品數量（產品目錄）",
    "Number of AI Generations": "AI代數",
    "Show Ads. Default (Disabled)": "顯示廣告。預設（禁用）",
    "Show ads before redirecting to the QR code.": "在重新導向到二維碼之前顯示廣告。",
    "Shape: ": "形狀：",
    "Sticker: ": "貼紙：",
    "Plan Checkpoints": "計劃檢查點",
    "Displayed in the pricing plans table in the home page.": "顯示在主頁的定價計畫表中。",
    "Available": "可用的",
    "Add new item here": "在這裡新增項目",
    "QR code deleted successfully.": "二維碼刪除成功。",
    "Teddy": "泰迪熊",
    "Boot": "開機",
    "Shield": "盾",
    "Shawarma": "沙瓦瑪",
    "Ads Timeout. Default (15)": "廣告超時。預設 (15)",
    "Timeout before showing the final QR code in seconds.": "顯示最終二維碼之前的超時時間（以秒為單位）。",
    "Ads Code. (HTML)": "廣告代碼。 （HTML）",
    "Add the ads code in HTML below.": "在下面的 HTML 中加入廣告程式碼。",
    "subscription": "訂閱",
    "Edit Subscription": "編輯訂閱",
    "Subscription status": "訂閱狀態",
    "pending_payment": "待付款",
    "active": "積極的",
    "expired": "已到期",
    "canceled": "取消",
    "Search...": "搜尋...",
    "Main Language": "主要語言",
    "Set Main Language": "設定主要語言",
    "Disable": "停用",
    "Select Language": "選擇語言",
    "Download Log File": "下載日誌文件",
    "Clear Logs": "清除日誌",
    "Fetching logs ...": "正在取得日誌...",
    "Last 500 lines of the log file": "日誌檔案的最後 500 行",
    "Current size of the log file is": "日誌檔案的目前大小是",
    "translation": "翻譯",
    "Edit Translation": "編輯翻譯",
    "Used in the language picker component. Can be in any language.": "用於語言選擇器組件。可以是任何語言。",
    "Display Name": "顯示名稱",
    "Right to Left": "右到左",
    "Left to Right": "左至右",
    "Direction": "方向",
    "Flag Image": "標記影像",
    "Save the translation record before uploading a translation file": "上傳翻譯檔案前儲存翻譯記錄",
    "Translation file": "翻譯文件",
    "Hint": "暗示",
    "Are you sure you want to delete file?": "您確定要刪除檔案嗎？",
    "SMS Portals": "簡訊門戶",
    "Sms": "簡訊",
    "RBSoft SMS Payment Gateway": "RBSoft簡訊支付網關",
    "ON": "在",
    "OFF": "離開",
    "API Key": "API金鑰",
    "Server": "伺服器",
    "Trial Expired": "試用期滿",
    "Subscription Expiring Soon": "訂閱即將到期",
    "Subscription Expired": "訂閱已過期",
    "Dynamic QR Codes Limit Reached": "動態二維碼已達限制",
    "Scan Limit Reached": "已達掃描限制",
    "Bulk Operation Completed": "批量操作完成",
    "Lead Form Response": "潛在客戶表格回复",
    "Sent to users when their subscription is about to expire.": "當用戶的訂閱即將到期時發送給用戶。",
    "These variables are available to be used in Email body and SMS body": "這些變數可用於電子郵件正文和簡訊正文",
    "Remaining Days. Default (3 days)": "剩餘天數。預設（3 天）",
    "Send before expiration by x days, you can configure number of days with this field.": "在到期前 x 天發送，您可以使用此欄位配置天數。",
    "Email Subject": "電子郵件主題",
    "Email Body": "電子郵件正文",
    "SMS Body": "簡訊正文",
    "Only relevant if you set up your SMS portal API keys from": "僅當您從以下位置設定 SMS 入口網站 API 金鑰時才相關",
    "The mobile number field also should be enable from the settings page (General Settings Tab).": "也應從設定頁面（常規設定標籤）啟用手機號碼欄位。",
    "System Cache": "系統快取",
    "Views Cache": "視圖快取",
    "Used to improve the performance of the front-end views.": "用於提高前端視圖的效能。",
    "Clear": "清除",
    "Rebuild": "重建",
    "Config Cache": "配置快取",
    "Combines all configurations in one file.": "將所有配置合併到一個檔案中。",
    "Loading plugins ...": "正在加載插件...",
    "Essential marketing tools, allowing you to create coupons and referral program. Compatible with Quick Code v2.33 and above.": "基本的行銷工具，可讓您建立優惠券和推薦計畫。相容於快碼v2.33以上版本。",
    "Dynamic Biolink Blocks": "動態生物連結區塊",
    "Dynamic Biolink Block": "動態生物連結區塊",
    "Delete all": "刪除所有",
    "Copy all": "全部複製",
    "Stripe": "條紋",
    "PayU International": "支付寶國際",
    "Paddle (Classic)": "槳（經典）",
    "Paddle (Billing)": "槳（計費）",
    "Razorpay": "剃須刀支付",
    "Mercado Pago": "梅爾卡多帕戈",
    "PayTR": "支付寶",
    "PayFast": "快速支付",
    "Xendit": "Xendit",
    "Mollie": "莫莉",
    "PayStack": "支付寶",
    "Alipay China": "支付寶中國",
    "YooKassa": "尤卡薩",
    "PayKickstart": "付費啟動",
    "Orange (Mobile Money)": "橙色（移動貨幣）",
    "PayU Latam": "拉丁美洲銀行",
    "2Checkout": "2結帳",
    "Dintero": "丁特羅",
    "FIB": "FIB",
    "Post Finance": "郵政金融",
    "Flutter Wave": "顫振波",
    "Offline Payments": "線下支付",
    "Stripe Payment Processor": "Stripe 支付處理器",
    "Webhook is registered automatically after save.": "儲存後，Webhook 會自動註冊。",
    "Publisher Key": "出版商金鑰",
    "Secret Key": "金鑰",
    "Automatic Tax. Default (Disabled)": "自動稅。預設（禁用）",
    "Credit Card": "信用卡",
    "Display name": "顯示名稱",
    "This is what your clients will see in the checkout page.": "這是您的客戶將在結帳頁面中看到的內容。",
    "Pay Now": "現在付款",
    "Pay Button Text": "支付按鈕文本",
    "Controls the order or payment tabs in the checkout page.": "控制結帳頁面中的訂單或付款標籤。",
    "PayPal Payment Processor": "PayPal 付款處理器",
    "Sandbox": "沙盒",
    "Live": "居住",
    "Mode": "模式",
    "Client ID": "客戶ID",
    "Client Secret": "客戶秘密",
    "PayU - International": "PayU - 國際",
    "Production": "生產",
    "POS ID": "POS ID",
    "Second key (MD5)": "第二個密鑰 (MD5)",
    "4568***": "4568***",
    "OAuth Client ID": "OAuth 客戶端 ID",
    "OAuth Client Secret": "OAuth 用戶端秘密",
    "Go to Paddle Dashboard > Developer Tools > Events > Subscriptions, and then enable Subscription Payment Success. Use the following URL": "進入Paddle Dashboard > 開發者工具 > 事件 > 訂閱，然後啟用訂閱付款成功。使用以下網址",
    "Vendor ID": "供應商ID",
    "Auth Code": "授權碼",
    "Public Key": "公鑰",
    "Plan IDS": "計劃入侵偵測系統",
    "It is not possible to sync plans automatically with Paddle because they do not offer an API endpoints for that. Please select Paddle ID for each plan below. Make sure to synchronize the prices manually as well.": "無法與 Paddle 自動同步計劃，因為它們不會為此提供 API 端點。請為下面的每個計劃選擇 Paddle ID。確保手動同步價格。",
    "Get your credentials from Developer Tools > Authentication": "從開發者工具 > 身份驗證取得您的憑證",
    "Seller ID": "賣家ID",
    "Client Side Token": "客戶端令牌",
    "Razorpay Payment Processor": "Razorpay 支付處理器",
    "Add the following webhook in your payment processor dashboard": "在您的支付處理器儀表板中新增以下 Webhook",
    "Recurring": "再次發生的",
    "Integration Type. Default(Recurring)": "集成類型。預設（重複）",
    "Key ID": "鑰匙編號",
    "gAR***": "伽瑪***",
    "Key Secret": "關鍵秘密",
    "Webhook Secret": "Webhook 秘密",
    "Mercado Pago Payment Processor": "Mercado Pago 支付處理器",
    "Access Token": "訪問令牌",
    "Pay TR Payment Processor": "Pay TR 支付處理器",
    "Test": "測試",
    "Merchant ID": "商家ID",
    "Merchant Salt": "商鹽",
    "Merchant Key": "商家密鑰",
    "PayFast Payment Processor": "PayFast 支付處理器",
    "Passphrase": "密碼",
    "Xendit Payment Processor": "Xendit 支付處理器",
    "Go to Xendit Dashboard > Settings > Callbacks and then from the Invoices section, add the following URL in invoice paid text input": "前往 Xendit 儀表板 > 設定 > 回調，然後從發票部分，在發票付款文字輸入中新增以下 URL",
    "Mollie Payment Processor": "莫莉支付處理器",
    "Partner ID": "合作夥伴ID",
    "Profile ID": "檔案編號",
    "PayStack Payment Processor": "PayStack 支付處理器",
    "Go to PayStack Dashboard > Settings > Api Keys & Webhooks and add the following webhook URL": "前往 PayStack 儀表板 > 設定 > Api 密鑰和 Webhooks 並新增以下 Webhook URL",
    "AliPay China Payment Processor": "支付寶中國支付處理器",
    "App ID": "應用程式ID",
    "App Secret Cert": "應用秘密證書",
    "App Public Certificate": "應用程式公共憑證",
    "AliPay Public Cert": "支付寶公共證書",
    "AliPay Root Cert": "支付寶根證書",
    "App Auth Token": "應用程式身份驗證令牌",
    "YooKassa Payment Processor": "YooKassa 支付處理器",
    "PayKickstart Payment Processor": "PayKickstart 支付處理器",
    "In PayKickstart dashboard, go to Product Settings > Integration (section 3) > Enable IPN and add the following URL for all events. This should be done for every product.": "在 PayKickstart 儀表板中，前往產品設定 > 整合（第 3 部分） > 啟用 IPN 並為所有事件新增以下 URL。每個產品都應該這樣做。",
    "Secret key can be found in your campaign settings.": "密鑰可以在您的行銷活動設定中找到。",
    "New Registration Email Template": "新的註冊電子郵件模板",
    "Automatically sent after successful payment via PayKickstart checkout page. Available variables: FULL_NAME, EMAIL, PASSWORD, PLAN_NAME": "透過 PayKickstart 結帳頁面成功付款後自動發送。可用變數：FULL_NAME、EMAIL、PASSWORD、PLAN_NAME",
    "Upsale Email Template": "追加銷售電子郵件模板",
    "Automatically sent after successful upsale. The account will be upgraded. Available variables: FULL_NAME, EMAIL, PLAN_NAME": "追加銷售成功後自動發送。帳戶將升級。可用變數：FULL_NAME、EMAIL、PLAN_NAME",
    "Checkout Page URLs": "結帳頁面 URL",
    "Add checkout page URL for each subscription plan below.": "為下面的每個訂閱方案新增結帳頁面 URL。",
    "Orange Payment Processor": "橙色支付處理器",
    "Orange Burkina Faso Payment Processor": "橙色布吉納法索支付處理器",
    "Merchant": "商人",
    "Login ID": "登入ID",
    "PayU - Latam": "PayU - 拉美",
    "Account ID": "帳戶ID",
    "Mode. Default (Test)": "模式。預設（測試）",
    "Please select 2Checkout Product for each plan below. Make sure to synchronize the prices manually in your 2Checkout dashboard as well.": "請為下面的每個計劃選擇 2Checkout 產品。請務必在 2Checkout 儀表板中手動同步價格。",
    "Add ID for plan": "新增計劃 ID",
    "defualt": "預設的",
    "E.g. 25": "例如。 25",
    "VAT Percentage": "增值稅百分比",
    "e.g. SUBSCRIPTION-": "例如訂閱-",
    "Reference Prefix": "參考前綴",
    "First Iraqi Bank (FIB)": "伊拉克第一銀行 (FIB)",
    "Staging": "分期",
    "Mode. Default (Staging)": "模式。預設（暫存）",
    "Space ID": "空間ID",
    "User ID": "使用者身分",
    "Secret": "秘密",
    "Tax Percentage": "稅率",
    "Encryption Key": "加密金鑰",
    "Offline Payments Processor": "離線支付處理器",
    "Offline payment gateway helps you recieve payments from your customers without any third party integrations. Customers will be asked to upload a proof of payment attachment, which is typically a transfer note or a deposit receipt.": "離線支付網關可協助您接收客戶的付款，而無需任何第三方整合。客戶將被要求上傳付款證明附件，通常是轉帳單或存款收據。",
    "Instructions": "指示",
    "You can review offline transactions from ": "您可以查看離線交易",
    "transactions": "交易",
    "page.": "頁。",
    "Instructions for your customers": "給您客戶的說明",
    "Trial Expired Notification": "試用期滿通知",
    "Sent to users when their trial is expired.": "試用期結束後發送給用戶。",
    "Subscription Expired Notification": "訂閱過期通知",
    "Sent to users when their subscription is expired.": "當用戶的訂閱到期時發送給他們。",
    "Dynamic QR Code Limit Reached Notification": "動態二維碼達到限制通知",
    "Sent to users when they reach the dynamic QR codes defined by their plan.": "當使用者到達其計劃定義的動態二維碼時發送給使用者。",
    "Scan Limit Reached Notification": "達到掃描限制通知",
    "Sent to users when they reach the scan limit defined by their plan.": "當使用者達到其計劃定義的掃描限制時發送給使用者。",
    "Invite User Notification": "邀請用戶通知",
    "Sent to users when they are invited by an account owner.": "當用戶受到帳戶所有者邀請時發送給用戶。",
    "Url to the login page.": "登入頁面的 URL。",
    "Name of the user who sent the invite": "發送邀請的用戶的姓名",
    "Application name": "應用程式名稱",
    "Email address of invited user": "受邀用戶的電子郵件地址",
    "Generated password of the invited user": "受邀用戶產生的密碼",
    "Name of the folder the user is invited to participate in": "邀請用戶參與的資料夾的名稱",
    "Sent to users when bulk operation is completed.": "批量操作完成後發送給使用者。",
    "Name of the completed operation": "已完成操作的名稱",
    "Direct link to the operation page": "直接連結到操作頁面",
    "Lead Form Response Received": "收到潛在客戶表格回复",
    "Sent to recepient when a new response is received.": "收到新回應時發送給接收者。",
    "Submitted user response.": "已提交用戶回應。",
    "DNS record not found": "未找到 DNS 記錄",
    "Add the following CNAME Record in your domain registrar control panel.": "在您的網域註冊商控制面板中新增下列 CNAME 記錄。",
    "Application is not accessible": "Aplikace zatÌm nespolupracuje s vaöÌ domÈnou",
    "Add the following virtual host in your server configuration. If you are using cPanel, you can do that by creating a new addon domain.": "在您的伺服器設定中新增下列虛擬主機。如果您使用的是 cPanel，則可以透過建立新的插件域來實現。",
    "Controls the order of domains when customers has to choose one.": "當客戶必須選擇一個網域時控制域的順序。",
    "Value": "價值",
    "Current Value": "目前值",
    "No CNAME Record found.": "未找到 CNAME 記錄。",
    "Edit Domain": "編輯域",
    "Is Default": "是預設的",
    "Availability": "可用性",
    "Set as default": "設為預設",
    "Change status": "更改狀態",
    "Change availability": "更改可用性",
    "Public domains are available for all application users. User submitted domains (other than admins) cannot made public.": "公共域可供所有應用程式使用者使用。使用者提交的網域（管理員除外）不能公開。",
    "Home Page QR Code": "首頁二維碼",
    "Domain is connected.": "網域已連線。",
    "CNAME Record is configured properly and application is accessible.": "CNAME 記錄配置正確且應用程式可存取。",
    "Are you sure you want to set this domain as default domain for all new QR codes?": "您確定要將此網域設定為所有新二維碼的預設網域嗎？",
    "Select new status": "選擇新狀態",
    "Select availability": "選擇可用性",
    "Public (all users)": "公眾（所有使用者）",
    "Private (domain owner)": "私人（網域所有者）",
    "Protocol": "協定",
    "Login attempts before account lock. Default (5)": "帳戶鎖定前嘗試登入。預設 (5)",
    "Minutes to reset login attempts. Default (15)": "重置登入嘗試的分鐘數。預設 (15)",
    "This feature is available to extended license only.": "此功能僅適用於擴充許可證。",
    "RB Soft SMS Payment Gateway": "RB Soft SMS platebnÌ br·na",
    "Use the following callback URL": "使用以下回呼 URL",
    "Auth Settings": "驗證設定",
    "There is no installed plugins.": "沒有安裝的插件。",
    "Payment Proof": "付款憑證",
    "Approve": "核准",
    "Reject": "拒絕",
    "Delete Pending Subscriptions": "刪除待定訂閱",
    "Invited users limit reached. Upgrade your plan to invite more users.": "已達到邀請用戶限制。升級您的計劃以邀請更多用戶。",
    "There is no running instances of this operation": "該操作沒有正在運行的實例",
    "Instance": "實例",
    "You are currently acting as": "您目前的身份是",
    "click here to return to your account.": "按一下此處返回您的帳戶。",
    "File Size": "文件大小",
    "Select Size": "選擇大小",
    "Upgrade Required": "需要升級",
    "This feature is not available on your current plan.": "您目前的計劃不提供此功能。",
    "Private": "私人的",
    "Billing": "計費",
    "lead-form": "引線形式",
    "Checkout:": "查看：",
    "undefined": "不明確的",
    "Coupon Code": "優惠券代碼",
    "Continue (No Payment is Required)": "繼續（無需付款）",
    "Billing Details": "結算明細",
    "Continue to Payment": "繼續付款",
    "Billing Collection": "帳單收取",
    "Private Billing Form": "私人帳單表格",
    "Specify fields when customer is private (not company).": "當客戶為私人（非公司）時指定欄位。",
    "Company Billing Form": "公司帳單表格",
    "Specify fields when customer is company": "客戶為公司時指定字段",
    "Add Field": "新增字段",
    "Field Name": "欄位名稱",
    "Textarea": "文字區",
    "Required?": "必需的？",
    "We cannot handle your payment at the moment.": "我們目前無法處理您的付款。",
    "Submitted successfully.": "提交成功。",
    "Save Billing Details": "儲存帳單詳細資訊",
    "The field is required": "該欄位為必填項",
    "Change": "改變",
    "Payment error, please contact support.": "付款錯誤，請聯絡支援人員。",
    "View Billing Details": "查看帳單詳情",
    "Click here if you are not redirected automatically.": "如果您沒有自動重定向，請按一下此處。",
    "No result could be found.": "找不到結果。",
    "Private Customer Billing Details": "私人客戶帳單詳情",
    "Company Billing Details": "公司帳單詳情",
    "Private Customer Details": "私人客戶詳細信息",
    "Company Details": "公司詳情",
    "Billing Collection. Default (Disabled)": "帳單收集。預設（禁用）",
    "By default billing collection is disabled.": "預設情況下禁用計費收集。",
    "Payment canceled": "付款已取消",
    "You have not been charged": "您尚未被收費",
    "Proof Of Payment": "付款憑證",
    "We have received your payment proof, please wait for our confirmation email.": "我們已收到您的付款證明，請等待我們的確認電子郵件。",
    "Go to Dashboard": "轉到儀表板",
    "Uploaded successfully! Click on the button below, and wait for our confirmation email.": "上傳成功！點擊下面的按鈕，然後等待我們的確認電子郵件。",
    "Subscribe Now": "現在訂閱",
    "Resume Details": "履歷詳情",
    "Create with AI": "用人工智慧創造",
    "Generate Now": "立即生成",
    "Prompt": "迅速的",
    "QR Strength": "QR 圖碼強度",
    "Steps": "腳步",
    "AI Model": "人工智慧模型",
    "Generating AI Image, please wait": "正在生成AI圖像，請稍候",
    "Redirecting you to the dashboard": "將您重新導向至儀表板",
    "success": "成功",
    "Enable": "使能夠",
    "Default?": "預設?",
    "public": "民眾",
    "published": "發表",
    "Owner": "擁有者",
    "Lead Form in vCard+": "vCard+ 中的潛在客戶表格",
    "Hide Subscription Details Section (Account Page)": "隱藏訂閱詳細資訊部分（帳戶頁面）",
    "Hide Custom Code Input": "隱藏自訂程式碼輸入",
    "Enter your email below to activate your new QR Code.": "在下面輸入您的電子郵件以啟動您的新二維碼。",
    "Send Verification Code": "發送驗證碼",
    "Hello Again!": "再次你好！",
    "Welcome back, you have been missed!": "歡迎回來，我們很想念你！",
    "Enter your password": "輸入您的密碼",
    "QR Code Activation": "QR 圖碼啟用",
    "Create a New Account": "建立一個新帳戶",
    "Fill out the form below to get started": "填寫下面的表格即可開始",
    "Select": "選擇",
    "Sort": "種類",
    "Filters": "過濾器",
    "Pre Printed QR Codes": "預印二維碼",
    "Create Bulk Operation": "建立批次操作",
    "No scans yet": "還沒有掃描",
    "Enter keyword.": "輸入關鍵字。",
    "Keyword": "關鍵字",
    "Search by name or slug.": "按名稱或別名搜尋。",
    "Number of Scans": "掃描次數",
    "Filter By Type?": "按類型過濾？",
    "Apply Filters": "應用過濾器",
    "Enter from": "輸入來自",
    "Enter to": "輸入到",
    "UPI": "統一工業指數",
    "QR Code Type": "QR 圖碼類型",
    "Select one or more type.": "選擇一種或多種類型。",
    "Filter": "篩選",
    "Filter By Type": "按類型過濾",
    "Reset Your Password": "重設您的密碼",
    "We will send you the reset instructions to your email.": "我們會將重置說明傳送到您的電子郵件中。",
    "Page Size": "頁面尺寸",
    "Specify how many QR codes are visible in each page.": "指定每頁中可見的 QR 碼數量。",
    "Show Preview?": "顯示預覽？",
    "QR Code preview can only be shown when the number of visible QR codes is no more than 25 on desktop and 5 on mobile.": "只有當桌面上可見二維碼數量不超過 25 個、行動裝置上可見二維碼數量不超過 5 時，才能顯示二維碼預覽。",
    "Name (A-Z)": "姓名（A-Z）",
    "Name (Z-A)": "姓名（Z-A）",
    "Type (A-Z)": "類型（A-Z）",
    "Type (Z-A)": "類型（Z-A）",
    "Most Scans": "大多數掃描",
    "Fewest Scans": "最少的掃描次數",
    "Most Recent": "最近的",
    "Oldest": "最古老的",
    "Select All": "選擇全部",
    "No QR Codes selected.": "未選擇 QR 碼。",
    "Frontend Custom URL": "前端自訂 URL",
    "Use Login Screen As Your Home Page": "使用登入畫面作為您的主頁",
    "This will disable the default front page completly, and it will redirect to the login page instead.": "這將完全停用預設首頁，並將重定向到登入頁面。",
    "Users Can Delete QR Codes?": "使用者可以刪除二維碼嗎？",
    "By default application users can delete their own QR codes, you can disable this behavior from here.": "預設情況下，應用程式使用者可以刪除自己的二維碼，您可以從此處停用此行為。",
    "Reset Scans Every Month (Default Disabled)": "每月重置掃描（預設為停用）",
    "By default scans are life time, if number of scans is reached the customer should upgrade to a higher plan. Enabling this option will reset the scans of all users on first day of each month": "預設情況下，掃描是終身的，如果達到掃描次數，客戶應升級到更高的方案。啟用此選項將重設所有使用者在每月第一天的掃描",
    "Log File Max Size (MB). Default (100 MB)": "日誌檔案最大大小 (MB)。預設 (100 MB)",
    "Search Box in QR Code Selection Page. Default (Enabled)": "二維碼選擇頁面中的搜尋框。預設（啟用）",
    "Open Browser.": "打開瀏覽器。",
    "Open Google Maps App.": "打開谷歌地圖應用程式。",
    "Google Review Collection Action": "Google 評論收集行動",
    "Either open google maps on the business page. Or open browser window with the review form already opened.": "要么在業務頁面上打開谷歌地圖。或開啟瀏覽器窗口，其中已開啟審閱表單。",
    "QR Code Options": "QR 圖碼選項",
    "Date Format. Default (yyyy-mm-dd)": "日期格式。預設（年-月-日）",
    "This is used to format the date in Event QR Code only.": "這僅用於格式化事件二維碼中的日期。",
    "Low (7%)": "低（7%）",
    "Medium (15%)": "中 (15%)",
    "High (30%)": "高（30%）",
    "Error Correction Level": "糾錯級別",
    "Add keywords here": "在此新增關鍵字",
    "Prevented Slugs": "預防蛞蝓",
    "Comma separated keywords to prevent in the QR code slugs.": "用逗號分隔關鍵字，以防止 QR 碼出現 slugs。",
    "Dashboard Sidebar Background Color": "儀表板側邊欄背景顏色",
    "Dashboard Sidebar Text Color": "儀表板側邊欄文字顏色",
    "Dashboard Sidebar Hover Background Color": "儀表板側邊欄懸停背景顏色",
    "Dashboard Sidebar Hover Text Color": "儀表板側邊欄懸停文字顏色",
    "Dynamic Ribbon Color": "動態功能區顏色",
    "Used in the QR code list page.": "用於二維碼列表頁。",
    "Checkout Page Color 1": "結帳頁顏色 1",
    "Checkout Page Color 2": "結帳頁顏色 2",
    "Account Page Styles": "帳戶頁面樣式",
    "Account Page Image": "帳戶頁面圖片",
    "Data": "數據",
    "Design": "設計",
    "Bulk QR Code Creation": "大量創建二維碼",
    "All Users": "所有用戶",
    "Roles": "角色",
    "Template Categories": "模板類別",
    "Create Operation": "建立操作",
    "Click here to start from scratch": "點擊此處從頭開始",
    "Email (Static)": "電子郵件（靜態）",
    "Business Review": "業務回顧",
    "Email (Dynamic)": "電子郵件（動態）",
    "SMS (Static)": "簡訊（靜態）",
    "SMS (Dynamic)": "簡訊（動態）",
    "UPI (Static)": "UPI（靜態）",
    "UPI (Dynamic)": "UPI（動態）",
    "template category": "模板類別",
    "template categorie": "模板類別",
    "Edit Template Categorie": "編輯範本類別",
    "Record Details": "記錄詳情",
    "Enter sort order": "輸入排序順序",
    "Scan": "掃描",
    "QR Codes selected.": "已選擇二維碼。",
    "selected.": "已選擇。",
    "Do with selection: ": "進行選擇： ",
    "Move To Folder": "移至資料夾",
    "We cannot connect to the server": "我們無法連接到伺服器",
    "Troubleshoot": "故障排除",
    "Opening Hours. (Default Disabled)": "開放時間。 （預設為禁用）",
    "Saving QR code details. Please wait ...": "儲存二維碼詳細資料。請稍等 ...",
    "Banner Video": "橫幅視頻",
    "Add To Home Screen Button": "新增到主螢幕按鈕",
    "Only works on Android, because iPhone has its own add to home screen button.": "僅適用於 Android，因為 iPhone 有自己的「新增到主畫面」按鈕。",
    "Information Popup": "資訊彈出窗口",
    "Show popup with plain text that can include any information.": "顯示帶有純文字的彈出窗口，可以包含任何資訊。",
    "Enable Information Popup?": "啟用資訊彈出視窗嗎？",
    "Automatic Form Popup": "自動彈出表單",
    "website-builder": "網站建置者",
    "Share Button": "分享按鈕",
    "Share Button Text": "分享按鈕文字",
    "Updated successfully.": "更新成功。",
    "Create UPI payment QR code.": "建立 UPI 支付二維碼。",
    "Payee Name": "收款人姓名",
    "UPI ID": "統一識別碼",
    "Amount. (Optional)": "數量。 （選修的）",
    "Authentication": "驗證",
    "If you would like to use another content management system for the frontend, please enter the URL here.": "如果您想在前端使用其他內容管理系統，請在此輸入 URL。",
    "Translations saved successfully": "翻譯保存成功",
    "life-time": "壽命",
    "Plan Configuration": "計劃配置",
    "Number of Bulk Created QR Codes": "大量創建二維碼數量",
    "Ads Settings": "廣告設定",
    "Hide unavailable types.": "隱藏不可用的類型。",
    "Show upgrade message": "顯示升級訊息",
    "Unavailable types behaviour. (Default is showing upgrade message)": "不可用類型的行為。 （預設顯示升級資訊）",
    "Other Features": "其他特點",
    "Type Limits": "類型限制",
    "Specify each dynamic type limit below. If no value is entered, the (Number of dynamic QR codes) from the form field above will be used. Enter -1 for unlimited allowance.": "指定下面的每個動態類型限制。如果未輸入任何值，則將使用上面表單欄位中的（動態二維碼數量）。輸入 -1 表示無限限額。",
    "Enter limit here.": "在此輸入限制。",
    "Use the following direct checkout link": "使用以下直接結帳連結",
    "QRs": "QR 圖碼",
    "Use Template": "使用模板",
    "No Banner": "無橫幅",
    "Video": "影片",
    "Banner Type. Default (No Banner)": "橫幅類型。預設（無橫幅）",
    "Profile Image. Default (Disabled)": "個人資料圖片。預設（禁用）",
    "Stack Layout": "堆疊佈局",
    "Add Block": "新增區塊",
    "vCard": "電子名片",
    "Table": "桌子",
    "FAQ": "常問問題",
    "Sort Blocks": "對區塊進行排序",
    "Timer": "定時器",
    "Map Marker": "地圖標記",
    "Calendar": "日曆",
    "No Background": "無背景",
    "Background Type. (Default Solid Color)": "背景類型。 （預設為純色）",
    "Border Radius": "邊界半徑",
    "Margin Top": "保證金頂部",
    "Margin Bottom": "保證金底部",
    "Icon Size": "圖示大小",
    "No Border": "無國界",
    "Solid": "堅硬的",
    "Dashed": "虛線",
    "Border Type": "邊框類型",
    "Font Size": "字體大小",
    "Font Style": "字體樣式",
    "Bold": "大膽的",
    "Lighter": "打火機",
    "Under Line": "下線",
    "Line Through": "線路通過",
    "Text Decoration": "文字裝飾",
    "Enter title": "輸入標題",
    "Content Style": "內容風格",
    "Title Style": "標題樣式",
    "Border Color": "邊框顏色",
    "Title Color": "標題顏色",
    "Emergency Contact": "緊急聯絡方式",
    "Will be used to receive direct whatsapp messages.": "將用於接收直接 whatsapp 訊息。",
    "CSV File": "CSV 檔案",
    "Generate Bulk Operation": "產生批次操作",
    "Select Type": "選擇類型",
    "Enter number of QR Codes": "輸入二維碼數量",
    "Enter Folder Name": "輸入資料夾名稱",
    "Folder Name": "資料夾名稱",
    "Generated QR Codes will be placed in this folder. It will either create a new folder with this name or it will use existing folder if the name is already used.": "產生的二維碼將放置在此資料夾中。它將建立一個以此名稱命名的新資料夾，或者如果該名稱已被使用，它將使用現有資料夾。",
    "Generate": "產生",
    "This will create bulk operation instance which runs in the background, when the bulk operation completes you will receive a notification email.": "這將建立在背景執行的批次操作實例，當批次操作完成時，您將收到一封通知電子郵件。",
    "Generating bulk operation, please wait...": "正在產生批次操作，請等待...",
    "Re-Run": "重新運行",
    "Delete Bulk Operation": "刪除批次操作",
    "Delete All QR Codes": "刪除所有二維碼",
    "OTP sent successfully.": "OTP 發送成功。",
    "Enter 5 digits verification code.": "輸入5位元驗證碼。",
    "Verify Email": "驗證信箱",
    "OTP is accepted.": "接受 OTP。",
    "Enter new password": "輸入新密碼",
    "Complete Registration": "完成註冊",
    "QR Code activated successfully": "二維碼啟動成功",
    "List": "清單",
    "Width (%)": "寬度 （％）",
    "View Full Size": "看完整尺寸",
    "Enter recepient emails": "輸入收件者電子郵件",
    "Comma seperated email addresses e.g. email1@provider.com, email2@provider.com": "用逗號分隔的電子郵件地址，例如email1@provider.com, email2@provider.com",
    "Redirect the user to the following URL after successful form submit. Leave empty to keep the user on the same page.": "表單提交成功後，將使用者重新導向至以下 URL。留空以使用戶保持在同一頁上。",
    "After Submit URL": "提交 URL 後",
    "Ticket": "票",
    "Piggy Bank": "存錢罐",
    "Realtor Sign": "房地產經紀人標誌",
    "This is lead form": "這是引導表單",
    "Select Lead Form": "選擇潛在客戶表格",
    "No lead forms could be found.": "未找到任何線索表格。",
    "Create your first lead form": "建立您的第一個潛在客戶表單",
    "Refresh": "重新整理",
    "Edit form": "編輯表單",
    "Create lead form": "建立潛在客戶表單",
    "Edit lead form": "編輯潛在客戶表單",
    "create new": "創建新的",
    "This will be the default behaviour if no action is specified during QR code creation.": "如果在建立二維碼期間未指定任何操作，這將是預設行為。",
    "Store User IP After QR Code Scan?": "掃描二維碼後儲存用戶 IP？",
    "Paying Users": "付費用戶",
    "Specify whether to show or not show paying and non paying users in the sidebar. Default (Enabled)": "指定是否在側邊欄顯示付費和非付費用戶。預設（已啟用）",
    "Use Template Button": "使用模板按鈕",
    "Enable or disable use template button in QR code form page for customers. The button will be enabled always for admin users.": "為客戶啟用或停用二維碼表單頁面中的使用範本按鈕。對於管理員用戶，該按鈕將始終啟用。",
    "Generate Simple PNG File. Default (Disabled)": "產生簡單的 PNG 檔案。預設（禁用）",
    "By default, PNG files are generated on the client side based on the rendered svg document, you can enable this option to generate basic (square) png file on the server to be served via the API.": "預設情況下，PNG 檔案是在客戶端根據渲染的 svg 文件產生的，您可以啟用此選項在伺服器上產生基本（方形）png 檔案以透過 API 提供服務。",
    "Are you sure you want to duplicate ": "您確定要複製嗎 ",
    " Plan": " 計劃",
    "Plan copied successfully.": "計劃複製成功。",
    "Reset Role": "重置角色",
    "Email verified at: ": "電子郵件已驗證： ",
    "Edit User": "編輯用戶",
    "New Subscription": "新訂閱",
    "Lead form type is not available, upgrade now to start creating lead forms.": "潛在客戶表單類型不可用，請立即升級以開始建立潛在客戶表單。",
    "Upgrade Now": "立即升級",
    "More information": "更多資訊",
    "Link Text": "連結文字",
    "Popup Title": "彈出視窗標題",
    "Add information here.": "在此處新增資訊。",
    "Any additional information can be added here, html is accepted.": "任何附加資訊都可以在這裡添加，可以接受 html。",
    "Popup Content": "彈出內容",
    "block?": "堵塞？",
    "Block duplicated successfully": "區塊複製成功",
    "How many times the QR code should be copied": "二維碼應該複製幾次",
    "Are you sure you want to copy": "您確定要複製嗎",
    "times": "次",
    "Upload screenshot": "上傳截圖",
    "Account Balance": "帳戶餘額",
    "Add Balance": "添加餘額",
    "Pricing Settings": "定價設定",
    "Dynamic & Static QR Codes": "動態和靜態二維碼",
    "Dynamic QR Code Price": "動態二維碼價格",
    "Static QR Code Price": "靜態二維碼價格",
    "Buy Account Credit": "購買帳戶信用",
    "Or choose another amount": "或選擇其他金額",
    "Clearing cache, please wait ...": "正在清除緩存，請等待...",
    "Cache cleared successfully": "快取清除成功",
    "Authentication Type": "身份驗證類型",
    "Email or Social Login (Default)": "電子郵件或社群登入（預設）",
    "Passwordless SMS OTP (Firebase)": "無密碼簡訊 OTP (Firebase)",
    "To use firebase OTP you will have to create firebase project, and then you will have to enable phone authentication as described in this article click": "要使用 firebase OTP，您必須建立 firebase 項目，然後必須按照本文所述啟用電話身份驗證，然後按一下",
    "HERE": "這裡",
    "After creating the firebase project, you will have to go to Firebase > Project Settings > General > Scroll down to SDK setup and configuration and select Config. Copy the provided config value and paste it below.": "建立 Firebase 專案後，您必須前往 Firebase > 專案設定 > 常規 > 向下捲動至 SDK 設定和配置並選擇配置。複製提供的配置值並將其貼在下面。",
    "Click": "點選",
    "Please note that enabling SMS otp authentication will disable the register page, and forgot your password page automatically.": "請注意，啟用 SMS otp 身份驗證將停用註冊頁面，並自動忘記密碼頁面。",
    "Add your config object here.": "在此處新增您的配置對象。",
    "Firebase Config Object": "Firebase 配置對象",
    "Open": "打開",
    "and select the project you want to generate a private key file for.": "並選擇您要為其產生私鑰文件的項目。",
    "Click Generate New Private Key, then confirm by clicking Generate Key. Paste the file content in the text box below.": "點擊“產生新私鑰”，然後點擊“產生金鑰”進行確認。將文件內容貼到下面的文字方塊中。",
    "Service Account Key": "服務帳戶金鑰",
    "Top Banner": "頂部橫幅",
    "HTML is allowed": "允許使用 HTML",
    "Subtitle": "字幕",
    "Enter height": "輸入高度",
    "Height": "高度",
    "Detailed": "詳細的",
    "Minimal": "最小",
    "Mode (Default: Detailed)": "模式（預設：詳細）",
    "Welcome Popup": "歡迎彈出窗口",
    "Text Content": "文字內容",
    "Text Content (HTML accepted)": "文字內容（接受 HTML）",
    "Show Times": "演出時間",
    "Specify how many times the pop up should show": "指定彈出視窗應顯示的次數",
    "Dashboard Sidebar": "儀表板側欄",
    "Account Widget Style. Default (Minimal)": "帳戶小工具樣式。預設（最小）",
    "Dashboard Sidebar Label Color": "儀表板側欄標籤顏色",
    "Active Step Background Color (QR Code form page)": "活動步驟背景顏色（QR Code 表單頁）",
    "Active Step Text Color (QR Code form page)": "活動步驟文字顏色（QR Code 表單頁面）",
    "Image Round Corner. Default (Enabled)": "影像圓角。預設（已啟用）",
    "Image Position. Default (Left)": "影像位置。預設（左）",
    "Website Banner Background Color": "網站橫幅背景顏色",
    "Website Banner Color 1": "網站橫幅顏色 1",
    "Website Banner Color 2": "網站橫幅顏色 2",
    "Website Banner Color 3": "網站橫幅顏色 3",
    "Website Banner Color 4": "網站橫幅顏色 4",
    "Enter code": "輸入代碼",
    "Website Banner Background Custom Code": "網站橫幅背景自訂程式碼",
    "Light Logo": "燈光標誌",
    "Dark Logo": "深色標誌",
    "pk_......": ".....",
    "sk_......": "sk_......",
    "Inclusive": "包容性",
    "Exclusive": "獨家的",
    "Tax Behavior": "稅務行為",
    "Payment Proof. Default (Enabled)": "付款證明。預設（已啟用）",
    "?": "？",
    "UPI Block": "UPI 阻止",
    "Justified": "對齊",
    "Account Upgrade: Hosted Upgrade Page": "帳戶升級：託管升級頁面",
    "BioLinks custom-code: after": "BioLinks 自訂程式碼：之後",
    "BioLinks custom-code: before": "BioLinks 自訂程式碼：之前",
    "BioLinks dynamic-1: after": "BioLinks 動態-1：之後",
    "BioLinks dynamic-1: before": "BioLinks 動態-1：前",
    "BioLinks faqs: after": "BioLinks 常見問題：之後",
    "BioLinks faqs: before": "BioLinks 常見問題：之前",
    "BioLinks file: after": "BioLinks 檔案：之後",
    "BioLinks file: before": "BioLinks 檔案：之前",
    "BioLinks image-grid: after": "BioLinks 影像網格：之後",
    "BioLinks image-grid: before": "BioLinks 影像網格：之前",
    "BioLinks image: after": "BioLinks 影像：之後",
    "BioLinks image: before": "BioLinks 影像：之前",
    "BioLinks information-popup: after": "BioLinks 資訊彈出視窗：之後",
    "BioLinks information-popup: before": "BioLinks 資訊彈出視窗：之前",
    "BioLinks lead-form: after": "BioLinks 引導表單：之後",
    "BioLinks lead-form: before": "BioLinks 引導表單：之前",
    "BioLinks link: after": "BioLinks 連結：之後",
    "BioLinks link: before": "BioLinks 連結：之前",
    "BioLinks list: after": "BioLinks 清單：之後",
    "BioLinks list: before": "BioLinks 清單：之前",
    "BioLinks logo: after": "BioLinks 標誌：之後",
    "BioLinks logo: before": "BioLinks 標誌：之前",
    "BioLinks opening-hours: after": "BioLinks 開放時間：",
    "BioLinks opening-hours: before": "BioLinks 開放時間：前",
    "BioLinks paragraph: after": "BioLinks 段落：之後",
    "BioLinks paragraph: before": "BioLinks 段落：之前",
    "BioLinks profile: after": "BioLinks 簡介：之後",
    "BioLinks profile: before": "BioLinks 簡介：之前",
    "BioLinks share: after": "BioLinks 分享：之後",
    "BioLinks share: before": "BioLinks 分享：之前",
    "BioLinks social-links: after": "BioLinks 社群連結：之後",
    "BioLinks social-links: before": "BioLinks 社群連結：之前",
    "BioLinks stack: after": "BioLinks 堆疊：之後",
    "BioLinks stack: before": "BioLinks 堆疊：之前",
    "BioLinks table: after": "BioLinks 表：之後",
    "BioLinks table: before": "BioLinks 表：之前",
    "BioLinks title: after": "BioLinks 標題：之後",
    "BioLinks title: before": "BioLinks 標題：之前",
    "BioLinks upi: after": "BioLinks upi：之後",
    "BioLinks upi: before": "BioLinks upi：之前",
    "BioLinks vcard: after": "BioLinks vcard：之後",
    "BioLinks vcard: before": "BioLinks vcard：之前",
    "BioLinks video: after": "BioLinks 影片：之後",
    "BioLinks video: before": "BioLinks 影片：之前",
    "BioLinks: end": "BioLinks：結束",
    "BioLinks: start": "BioLinks：開始",
    "Block 1 Name: after": "區塊 1 名稱：after",
    "Block 1 Name: before": "區塊 1 名稱：之前",
    "Book Details Author Name: after": "書籍詳細資料 作者姓名：after",
    "Book Details Author Name: before": "書籍詳細資料作者姓名：before",
    "Book Details ISO Code: after": "圖書詳細資料 ISO 代碼：之後",
    "Book Details ISO Code: before": "圖書詳細資料 ISO 代碼：之前",
    "Checkout: No Billing Method Available": "結帳：沒有可用的付款方式",
    "Custom Domain Page: Before Content": "自訂網域頁面：內容之前",
    "Dashboard: before content": "儀表板：內容之前",
    "Dynamic QR Code: Body Tag - after open.": "動態二維碼：Body標籤-打開後。",
    "Dynamic QR Code: Body Tag - before close.": "動態二維碼：正文標籤 - 關閉前。",
    "Footer: Above Footer": "頁尾：頁尾上方",
    "Footer: Below Footer": "頁尾：頁尾下方",
    "Frontend: head before close": "前端：關閉前頭部",
    "Home Page: after QR code types section": "首頁：二維碼類型部分之後",
    "Home Page: after banner": "首頁：橫幅後",
    "Home Page: after blog section": "首頁：部落格部分之後",
    "Home Page: after features in numbers": "首頁：數字特徵之後",
    "Home Page: after gradient section": "首頁：漸層部分之後",
    "Home Page: after outlined shapes section": "首頁：輪廓形狀部分之後",
    "Home Page: after pricing section": "首頁：定價部分之後",
    "Home Page: after stats section": "首頁：統計部分之後",
    "Home Page: after testimonials section": "首頁：客戶評價部分之後",
    "Login Form: Before Inputs": "登入表單：輸入前",
    "PIN Code Screen Message": "PIN 碼螢幕訊息",
    "Restaurant Menu: Before Content": "餐廳菜單：內容之前",
    "Test Block: Footer": "測試區塊：頁腳",
    "Test Block: Header": "測試區塊：標題",
    "Website Header: above header": "網站標題：標題上方",
    "Website Header: below header": "網站標題：標題下方",
    "Dashboard Sidebar: After Customer Menu": "儀表板側欄：客戶選單後",
    "Enter site key": "輸入站點密鑰",
    "Google ReCaptcha Site Key": "Google ReCaptcha 網站金鑰",
    "Enter secret key": "輸入金鑰",
    "Google ReCaptcha Secret Key": "Google ReCaptcha 金鑰",
    "Cloudflare Turnstile Site Key": "Cloudflare Turnstile 網站金鑰",
    "Cloudflare Turnstile Secret Key": "Cloudflare Turnstile 金鑰",
    "Cannot copy URL.": "無法複製 URL。",
    "google-review": "google 評論",
    "Plugin Settings": "插件設定",
    "Simple Leads": "簡單線索",
    "Loading...": "載入中...",
    "Go To Dashboard": "轉至儀表板",
    "Are you sure you want to deactivate this translation? Changes will be reflected immediatly after processing this request.": "您確實要停用此翻譯嗎？處理此請求後將立即反映變更。",
    "Edit страница": "編輯頁面",
    "vcard": "電子名片",
    "Block Styles": "塊樣式",
    "Text Style": "文字樣式",
    "Icon Style": "圖示風格",
    "Size": "尺寸",
    "Round": "圓形的",
    "Border Style": "邊框樣式",
    "Copyable Data": "可複製數據",
    "Label Color": "標籤顏色",
    "Value Color": "值顏色",
    "Label Styles": "標籤樣式",
    "Value Styles": "價值風格",
    "Audio": "聲音的",
    "Or": "或者",
    "Upload Existing File": "上傳現有文件",
    "Or upload file": "或上傳文件",
    "Audio File": "音訊檔案",
    "Record": "記錄",
    "You can record your voice or upload an audio file.": "您可以錄製自己的聲音或上傳音訊檔案。",
    "Enter email address": "輸入電子郵件地址",
    "Comma separated email addresses to receive form responses.": "以逗號分隔的電子郵件地址用於接收表單回覆。",
    "Form Delay (Seconds)": "表單延遲（秒）",
    "Enter delay": "輸入延遲",
    "Show automatic form after seconds.": "幾秒後顯示自動表格。",
    "Enter button text": "輸入按鈕文字",
    "Header Image": "標題圖片",
    "Upload header image": "上傳標題圖片",
    "Information Form": "資訊表",
    "field(s)": "欄位",
    "Form Settings": "表單設定",
    "Enter form name": "輸入表單名稱",
    "Form Name": "表單名稱",
    "Skip": "跳過",
    "We don't sell your contact details": "我們不會出售您的聯絡方式",
    "Continue": "繼續",
    "Enter password": "輸入密碼",
    "Invalid password, please try again.": "密碼無效，請重試。",
    "Logged in successfully.": "登入成功。",
    "Logged in as": "登入身份",
    "Add to Cart": "加入購物車",
    "Cannot add product to cart": "無法將產品加入購物車",
    "Please enter a valid email": "請輸入有效的電子郵件",
    "Hide Details": "隱藏詳細訊息",
    "Quantity": "數量",
    "Remove": "消除",
    "Done": "完畢",
    "Are you sure you want to remove": "您確定要刪除嗎",
    "Store": "店鋪",
    "business-review": "商業評論",
    "product": "產品",
    "QR Code": "QR 圖碼",
    "On Enter Press": "按 Enter 鍵",
    "Please wait while we are confirming your order.": "我們正在確認您的訂單，請稍候。",
    "Edit Details": "編輯詳細信息",
    "Orders": "訂單",
    "order": "命令",
    "Items Count": "商品數量",
    "Customer Email": "客戶電子郵件",
    "Customer": "顧客",
    "View": "看法",
    "Change Status": "更改狀態",
    "Items": "專案",
    "Product": "產品",
    "Edit  Product": "編輯產品",
    "Enter product name": "輸入產品名稱",
    "Product Name": "產品名稱",
    "Enter product price": "輸入產品價格",
    "Product Price": "產品價格",
    "Enter product description": "輸入產品描述",
    "Product Description": "產品描述",
    "Draft": "草稿",
    "Order Details": "訂單詳情",
    "Are you sure you want to delete form response?": "您確定要刪除表單回覆嗎？",
    "Shipped": "已出貨",
    "Ready For Shipping": "準備出貨",
    "Completed": "完全的",
    "Canceled": "取消",
    "Please select a status": "請選擇狀態",
    "Cannot change status": "無法變更狀態",
    "Status changed successfully.": "狀態更改成功。",
    "Paid": "有薪資的",
    "Redirect to google review if more than 3 stars selected, or collect feed back if less.": "如果選擇的星數超過 3 星，則重新導向至 Google 評論；如果選擇的星數少於 3 星，則收集回饋。",
    "Enter total number of stars": "輸入星數",
    "Total Number Of Stars. Default 5": "星星總數。預設 5",
    "Enter number of stars": "輸入星數",
    "Numbers of Stars to Redirect. Default 3": "要重定向的星星數量。預設 3",
    "Other Review URL": "其他評論網址",
    "If (Number of Stars to Redirect) or more is selected, redirect to:": "如果選擇了（要重新導向的星數）或更多，則重新導向至：",
    "Show Final Review Link": "顯示最終審核鏈接",
    "If enabled, a small link to Google Review will be displayed at the bottom of the form.": "如果啟用，表單底部將顯示一個指向 Google Review 的小連結。",
    "Logo & Form": "標誌和表格",
    "Enter page title": "輸入頁面標題",
    "Page Title": "頁面標題",
    "Enter placeholder text": "輸入佔位符文字",
    "Enter send button text": "輸入發送按鈕文字",
    "Send Button Text": "發送按鈕文字",
    "Enter success message": "輸入成功訊息",
    "Success Message": "成功訊息",
    "Send Button Background Color": "傳送按鈕背景顏色",
    "Send Button Text Color": "發送按鈕文字顏色",
    "Feedback Settings": "回饋設定",
    "Comma separated recepient emails.": "以逗號分隔的收件者電子郵件。",
    "View Feedbacks": "查看回饋",
    "Post your review directly.": "直接發表您的評論。",
    "Enter your feedback": "輸入您的回饋",
    "Send Review": "發送評論",
    "Profile Image": "個人資料圖片",
    "Square Image": "方形影像",
    "Admin Activity": "管理員活動",
    "Type changed succssfully": "類型更改成功",
    "No activities could be found.": "未找到任何活動。",
    "Brain": "腦",
    "Business Details": "業務詳情",
    "Order Now": "立即訂購",
    "Button Color": "按鈕顏色",
    "Review Sites": "評論網站",
    "BioLinks audio: after": "BioLinks 音訊：之後",
    "BioLinks audio: before": "BioLinks 音訊：之前",
    "BioLinks copyable-data: after": "BioLinks 可複製資料：之後",
    "BioLinks copyable-data: before": "BioLinks 可複製資料：之前",
    "Product Catalogue: Head Tag Before Close": "產品目錄：關閉前頭部標籤",
    "Restaurant Menu: Head Tag Before Close": "餐廳菜單：關閉前的標題標籤",
    "Lead Form: Head Tag Before Close": "潛在客戶表單：關閉前的頭部標籤",
    "Product Catalogue: Before Content": "產品目錄：內容之前",
    "https:\/\/....": "https:\/\/....",
    "Time": "時間",
    "Logo (Optional)": "徽標（可選）",
    "Recommended size 300x300": "建議尺寸 300x300",
    "Video Background": "影片背景",
    "Add To Calendar Button": "新增到日曆按鈕",
    "Show Button. Default (Enabled)": "顯示按鈕。預設（已啟用）",
    "Add to Calendar Button Text": "新增到日曆按鈕文本",
    "Add to Calendar Button Color": "新增到日曆按鈕顏色",
    "Add to Calendar Button Text Color": "新增到日曆按鈕文字顏色",
    "Event: Before Content": "事件：內容之前",
    "Welcome Modal": "歡迎模式",
    "Filter by QR Code": "透過二維碼過濾",
    "Filter by User": "按用戶過濾",
    "Filter by Admin": "按管理員過濾",
    "Found": "成立",
    "activities": "活動",
    "done by": "完成者",
    "admins.": "管理員。",
    "Current filters:": "當前過濾器：",
    "role": "角色",
    "Permissions": "權限",
    "Read Only": "只讀",
    "Super Admin": "超管理員",
    "Copy Mini Page": "複製迷你頁面",
    "Mini Page Logo": "迷你頁面標誌",
    "Bulk Mini Page Creation": "批量建立迷你頁面",
    "Mini Page": "迷你頁面",
    "You can create Mini Pages of this type from your dashboard area": "您可以從儀表板區域建立此類迷你頁面",
    "Mini Page Activation": "迷你頁面激活",
    "Enter your email below to activate your new Mini Page.": "在下面輸入您的電子郵件以啟動您的新迷你頁面。",
    "Error activating QR code": "啟動二維碼時出錯",
    "Please enter": "請輸入",
    "Webhooks": "Webhook",
    "Webhook URLs. Multiple URLs can be applied, maximum 5 webhooks are allowed.": "Webhook URL。可以套用多個 URL，最多允許 5 個 webhook。",
    "Multiple URLs can be added, each URL in a line. Maximum 5 webhooks are allowed.": "可以新增多個 URL，每個 URL 佔一行。最多允許 5 個 webhook。",
    "Splash Screen Timeout. Default (3)": "啟動畫面超時。預設值 (3)",
    "Specify the timeout of the splash screen in seconds.": "指定啟動畫面的超時時間（以秒為單位）。",
    "Splash Screen Logo": "啟動畫面標誌",
    "Logo will be animated for 2 seconds before showing the page content": "在顯示頁面內容之前，徽標將動畫 2 秒",
    "We have sent you an email to verify your account, please enter the OTP below.": "我們已向您發送了一封電子郵件以驗證您的帳戶，請在下面輸入 OTP。",
    "Enter OTP": "輸入 OTP",
    "Click here to change your email.": "按一下此處以變更您的電子郵件。",
    "Go back to the registration page.": "返回註冊頁面。",
    "Error verifying OTP": "驗證 OTP 時發生錯誤",
    "Download the": "下載",
    "default translation file": "預設翻譯文件",
    "modify it as needed and then upload it below.": "根據需要修改它，然後在下面上傳。",
    "Do not forget to translate the website content found in": "不要忘記翻譯網站內容",
    "blog": "部落格",
    "and": "和",
    "content blocks": "內容區塊",
    "Scan the QR Code": "掃描二維碼",
    "Or Share On": "或分享",
    "Share another way": "分享另一種方式",
    "This site uses cookies. Visit our cookies policy page or click the link in any footer for more information and to change your preferences.": "本網站使用 Cookie。請訪問我們的 Cookie 政策頁面，或點擊頁腳中的鏈接，以了解更多資訊並更改您的偏好設定。",
    "Accept All Cookies": "接受所有 Cookies",
    "Accept Only Essential Cookies": "僅接受必要的 Cookie",
    "Change date": "更改日期",
    "Select date range": "選擇日期範圍",
    "https:\/\/...": "https:\/\/...",
    "Image caption": "圖片說明",
    "File (Optional)": "文件（可選）",
    "Open this file when the image is clicked.": "單擊圖像時打開此文件。",
    "Allowed file size": "允許的檔案大小",
    "Please note that the actual maximum file size in your php configuration is ": "請注意，您的 PHP 配置中的實際最大檔案大小是",
    "Grid Gap": "網格間隙",
    "Background Type": "背景類型",
    "Recommended size 500x500": "建議尺寸 500x500",
    "Reset Scan Limits": "重置掃描限制",
    "Are you sure you want to reset scan limits?": "您確定要重設掃描限制嗎？",
    "Scan limits reset failed. Please try again later.": "掃描限制重置失敗。請稍後重試。",
    "Scan limits reset successfully.": "掃描限制重置成功。",
    "Browsers": "瀏覽器",
    "AI": "人工智慧",
    "Chat Bot": "聊天機器人",
    "Type your message": "輸入您的訊息",
    "New Blog Post": "新部落格文章",
    "Save the record before uploading a featured image.": "上傳特色圖片之前儲存記錄。",
    "Featured Image": "特色圖片",
    "Cannot connect to the server": "無法連接到伺服器",
    "Enter review site url": "輸入評論網站網址",
    "Review Site URL": "評論網站網址",
    "Feedback List": "回饋列表",
    "Feedback": "回饋",
    "Are you sure you want to delete feedback?": "您確定要刪除回饋嗎？",
    "Feedback deleted successfully.": "反饋刪除成功。",
    "No feedbacks could be found.": "未找到任何反饋。",
    "Dashboard Sidebar: After Admin Menu": "儀表板側欄：管理選單後",
    "Installed on 2025-05-08": "安裝日期：2025-05-08",
    "fpassthru function": "fpassthru 函數",
    "fpassthru is used to serve uploaded files.": "fpassthru 用於提供上傳的文件。",
    "Not installed": "未安裝",
    "Share Overlay": "分享疊加層",
    "Show Prices": "顯示價格",
    "If disabled, prices will be hidden for all items": "如果禁用，所有商品的價格將被隱藏",
    "Starting chat ...": "開始聊天...",
    "Mini Pages": "迷你頁面",
    "Edit Mini Page": "編輯迷你頁面",
    "New Role": "新角色",
    "Role Details": "角色詳細信息",
    "Role name": "角色名稱",
    "Home Page Path": "主頁路徑",
    "Edit Role": "編輯角色",
    "Error setting PIN Code": "PIN 碼設定錯誤",
    "PIN Code has been set successfully": "PIN碼已成功設定",
    "Error restting QR code.": "重置二維碼時發生錯誤。",
    "Custom Form Response": "自訂表單回應",
    "Generate Again": "再次生成",
    "Generate Another": "產生另一個",
    "Default 5": "預設 5",
    "Rules": "規則",
    "When stars are ": "當星星",
    "greater than": "大於",
    "less than": "少於",
    "equals to": "等於",
    "Design Web Page": "設計網頁",
    "phone": "電話",
    "date": "日期",
    "There is no types matching your keyword. If you are looking for a type that doesn't exists yet, please contact our support team.": "暫無與您的關鍵字相符的類型。如果您要找的類型尚不存在，請聯絡我們的支援團隊。",
    "There is no types matching your keyword.": "沒有與您的關鍵字相符的類型。",
    "You can open a support ticket to get your new idea added to the script": "您可以打開支援票，將您的新想法添加到腳本中",
    "Open a support ticket now.": "立即開啟支援票。",
    "Open a support ticket": "開立支持票",
    "Type -1 to keep scan details for ever.": "輸入 -1 永久保留掃描詳細資料。",
    "Type -1 to never delete scan details.": "輸入 -1 表示永不刪除掃描詳細資料。",
    "Scan Retention": "掃描保留",
    "Scan Retention (Days)": "掃描保留（天）",
    "Do Not Delete": "請勿刪除",
    "One Month": "一個月",
    "Three Months": "三個月",
    "One Year": "一年",
    "Scan Retention. Default (Do Not Delete Scan Details)": "掃描保留。預設（不刪除掃描詳細資料）",
    "Keep Forever": "永遠保留",
    "Scan Retention. Default (Keep Forever)": "掃描保留。預設（永久保留）",
    "30 Days": "30天",
    "90 Days": "90天",
    "60 Days": "60天",
    "Danger Zone": "危險區域",
    "Delete My Account": "刪除我的帳戶",
    "Upgrade using a coupon code": "使用優惠券代碼升級",
    "Apple Wallet": "蘋果錢包",
    "Apple Certificate": "蘋果證書",
    "Enter identifier": "輸入標識符",
    "Pass Type Identifier": "通行證類型識別符",
    "Team Identifier": "團隊識別符",
    "Certificate password.": "證書密碼。",
    "View Instructions to generate credentials.": "查看產生憑證的說明。",
    "Guide": "指導",
    "Open Full Screen": "開啟全螢幕",
    "Team identifier can be found at": "團隊標識符可以在以下位置找到",
    "the Developer Portal": "開發者入口網站",
    "Certificate Password": "證書密碼",
    "Croc Bot": "鱷魚機器人",
    "Categories Animation": "分類 動畫",
    "Create Mini Page": "建立迷你頁面",
    "Mini Page List": "迷你頁面列表",
    "Block duplicated successfully.": "區塊複製成功。",
    "Icon File": "圖示文件",
    "No Icon": "無圖示",
    "Please wait ...": "請稍等 ...",
    "Default Country Code": "預設國家代碼",
    "Used when IP to Country resolving fails in mobile number input": "當手機號碼輸入時 IP 到國家\/地區解析失敗時使用",
    "Trial Users Grace Period (Days)": "試用用戶寬限期（天）",
    "Trial users will be deleted after specified number of days.": "試用用戶將在指定天數後被刪除。",
    "Enter number of days": "輸入天數",
    "Enter lines here.": "在此輸入行。",
    "Comma separated values. Each row in a new line.": "逗號分隔值。每行另起一行。",
    "Table Details": "表格詳細信息",
    "Enter subtitle": "輸入字幕",
    "Block Style": "塊樣式",
    "Question Style": "問題風格",
    "Answer Style": "回答風格",
    "Subtitle Style": "字幕樣式",
    "Link Styles": "連結樣式",
    "Answer Text Color": "答案文字顏色",
    "Title Border Color": "標題邊框顏色",
    "Subtitle Color": "字幕顏色",
    "Show Link Button?": "顯示連結按鈕？",
    "Enter url": "輸入網址",
    "Link URL": "連結網址",
    "Hello": "你好",
    "Your verification code is": "您的驗證碼是",
    "Tax": "稅",
    "Invoice No.": "發票號碼",
    "Invoice Date": "發票日期",
    "Buy": "買",
    "Credentials": "證書",
    "Apple Wallet Guide": "Apple 皮夾指南",
    "Logo (114x114)": "標誌（114x114）",
    "Logo 114x114": "標誌 114x114",
    "Logo 59x59": "標誌 59x59",
    "Icon 59x59": "圖示 59x59",
    "Icon 114x114": "圖示 114x114",
    "Logo 332x332": "標誌 332x332",
    "Are you sure you want to ": "您確定要",
    "archive": "檔案",
    "Completed successfully": "成功完成",
    "This cannot be undone.": "此操作無法撤銷。",
    "Screenshot saved successfully": "截圖保存成功",
    "Template": "範本",
    "Template name": "模板名稱",
    "Access Level. Default (Private)": "訪問級別。預設（私有）",
    "Template saved successfully": "模板儲存成功",
    "Creating QR Code": "建立二維碼",
    "QR Code created successfully": "二維碼創建成功",
    "Are you sure you want to delete this template? This cannot be undone.": "您確定要刪除此模板嗎？此操作無法撤銷。",
    "Template deleted successfully": "模板刪除成功",
    "Screenshot (optional)": "螢幕截圖（可選）",
    "Video (optional)": "影片（可選）",
    "Save error": "儲存錯誤",
    "Add the following URL for every product.": "為每個產品新增以下 URL。",
    "Connect every product in JVZoo with a subscription plan.": "將 JVZoo 中的每個產品與訂閱方案連接起來。",
    "Go to your JVZoo account and then click on Seller Dashboard from the left menu.": "前往您的 JVZoo 帳戶，然後點擊左側選單中的賣家儀表板。",
    "Go to your JVZoo account and then click on Seller Dashboard from the left menu, after that add the IPN url for every product.": "前往您的 JVZoo 帳戶，然後點擊左側選單中的賣家儀表板，然後為每個產品新增 IPN url。",
    "dynamic biolink block": "動態生物連結區塊",
    "New Dynamic Biolink Block": "新的動態 Biolink 區塊",
    "Block Details": "區塊詳細信息",
    "Block name": "區塊名稱",
    "Fields": "欄位",
    "Added on every Bio Link page where this dynamic block is inlcuded.": "新增到包含此動態區塊的每個 Bio Link 頁面上。",
    "There is no fields. Click on Add Field button below.": "暫無字段。請點選下方的「新增欄位」按鈕。",
    "Placeholder": "佔位符",
    "Edit Dynamic Biolink Block": "編輯動態 Biolink 區塊",
    "Events": "活動",
    "Enter URL": "輸入網址",
    "Webhook URL": "Webhook URL",
    "Webhook URLs": "Webhook URL",
    "We will notify each of the following webhook URLs when every selected event occures.": "當每個選定事件發生時，我們將通知以下每個 webhook URL。",
    "No logs could be found": "找不到日誌",
    "Client Registration": "客戶註冊",
    "QR Code Scan": "QR 圖碼掃描",
    "Transaction Received": "交易已收到",
    "Preview Animation": "預覽動畫",
    "If enabled, the page will scroll from top to bottom automatically showing its content.": "如果啟用，頁面將從上到下自動捲動顯示其內容。",
    "New  Product": "新產品",
    "Optional Subscription plan to subscribe the customer with, regardless of the quantity of the purchased products the customer will be subscribed one time to the plan.": "客戶可選擇訂閱計劃，無論購買的產品數量多少，客戶只需訂閱該計劃一次。",
    "Optional subscription plan, regardless of the quantity of the purchased products the customer will be subscribed one time to the plan.": "可選訂閱計劃，無論購買的產品數量多少，客戶都將訂閱該計劃一次。",
    "Optional subscription plan, regardless of the purchased quantity the customer will be subscribed one time to the plan.": "可選訂閱計劃，無論購買數量多少，客戶都將訂閱該計劃一次。",
    "No billing details form is defined. Please go to Plugins > Product Store > Settings and create a billing form.": "未定義帳單詳情表單。請前往“外掛程式”>“產品商店”>“設定”，然後建立帳單表單。",
    "Error": "錯誤",
    "Are you sure you want to clear the log file? This cannot be undone.": "您確定要清除日誌檔案嗎？此操作無法撤銷。",
    "Log file cleared succesfully": "日誌檔案清除成功",
    "Foreground Color": "前景色",
    "Enter max file size": "輸入最大檔案大小",
    "Enter blog URL": "輸入部落格網址",
    "Blog Path": "部落格路徑",
    "Default is \/blog": "預設為 \/blog",
    "Default is \/blog You can translate this path for each language": "預設是 \/blog 您可以為每種語言翻譯此路徑",
    "Default is \/blog you can translate this path for each language": "預設是 \/blog 您可以為每種語言翻譯此路徑",
    "Disabled Text": "禁用文字",
    "Specify the text to display when the QR code is disabled using the toggle. HTML is allowed.": "使用切換按鈕指定停用二維碼時顯示的文字。允許使用 HTML 格式。",
    "Please enter text": "請輸入文字",
    "Error Pages": "錯誤頁面",
    "Disabled Page Content": "已禁用頁面內容",
    "Disabled Page Text": "已禁用頁面文本",
    "Disabled Page Title": "已禁用頁面標題",
    "Logo Enabled?. Default (Enabled)": "是否啟用徽標？預設（啟用）",
    "When Uploaded": "上傳時間",
    "Always Shown": "始終顯示",
    "Show Restaurant Menu Logo": "顯示餐廳菜單徽標",
    "Default. Always Shown": "預設.始終顯示",
    "OTP Notification": "OTP通知",
    "Sent to users during the registration process.": "在註冊過程中發送給用戶。",
    "The generated OTP code": "產生的OTP程式碼",
    "Name of the user who is registering the account": "註冊帳戶的用戶姓名",
    "Email address of the user": "使用者的電子郵件地址",
    "Custom Form Response Received": "收到自訂表單回應",
    "Installed on 2025-06-10": "安裝於 2025-06-10",
    "Product Details": "產品詳情",
    "Product name": "產品名稱",
    "Product price": "產品價格",
    "Add product description here.": "在此處新增產品描述。",
    "Product URL (Optional)": "產品網址（可選）",
    "Our store is empty right now, please visit us later": "我們的商店目前空著，請稍後再來",
    "We do not have any products right now, please visit us later": "暫時沒有商品，請稍後訪問",
    "Then": "然後",
    "Direct Product URL": "直接產品 URL",
    "No billing details form is defined. Please go to Plugins > Installed Plugins > Product Store > Settings and create a billing form.": "未定義帳單詳情表單。請前往“外掛程式”>“已安裝的外掛程式”>“產品商店”>“設定”，然後建立帳單表單。",
    "Credentials are invalid": "憑證無效",
    "Credentials are valid.": "憑證有效。",
    "Webhook registered successfully": "Webhook 註冊成功",
    "No QR Codes yet, click on the Create button above to create your first QR Code.": "尚無二維碼，請點擊上方的「建立」按鈕來建立您的第一個二維碼。",
    "You don't have any archived QR Codes.": "您沒有任何已存檔的二維碼。",
    "No QR Codes yet 👋 click on the Create button above to create your first QR Code.": "尚無二維碼👋點擊上面的「建立」按鈕來建立您的第一個二維碼。",
    "No QR Codes yet 👋": "尚無二維碼👋",
    "click on the Create button above to create your first QR Code.": "點擊上面的“創建”按鈕來創建您的第一個二維碼。",
    "Click on the Create button above to create your first QR Code.": "點擊上面的“創建”按鈕來創建您的第一個二維碼。",
    "We couldn't find any QR Codes matching your search, you may change the specified filters by clicking on the Filter button above.": "我們找不到符合您搜尋條件的二維碼，您可以點擊上方的「過濾器」按鈕來更改指定的過濾器。",
    "We couldn't find any QR Codes matching your search": "我們找不到符合您搜尋條件的二維碼",
    "You may reset the specified filters by clicking on the Filter button above.": "您可以透過點擊上面的“過濾器”按鈕來重置指定的過濾器。",
    "Other Options": "其他選項",
    "Folder saved successfully": "資料夾保存成功",
    "QR code moved to ": "QR 圖碼已移至",
    "successfully": "成功地",
    "Folder: ": "資料夾：",
    "User:": "用戶：",
    "Date:": "日期：",
    "Last edited:": "最後編輯：",
    "Last edited": "最後編輯",
    "This form has been already submitted.": "此表格已提交。",
    "Submission Blocked Message": "提交被封鎖的訊息",
    "Switch View": "切換視圖",
    "Generate thousands of self-activating QR codes to sell in Amazon as NFC tags or QR Codes. Compatible with Quick Code v2.75 and above.": "產生數千個自啟動二維碼，以 NFC 標籤或二維碼的形式在亞馬遜上銷售。相容於 Quick Code v2.75 以上版本。",
    "Product Store": "產品商店",
    "Sell NFC tags or metal business cards, or any other physical products, full functional shopping cart integrated into Quick Code.": "銷售 NFC 標籤或金屬名片，或任何其他實體產品，功能齊全的購物車整合到 Quick Code 中。",
    "Taxes": "稅收",
    "Tax Collection": "稅收",
    "Enter tax rate": "輸入稅率",
    "Tax Rate": "稅率",
    "Tax Settings": "稅務設定",
    "Tax & Invoices": "稅務和發票",
    "Taxes & Invoices": "稅金和發票",
    "Invoicing": "發票",
    "Enter business name": "輸入企業名稱",
    "Enter Business Name": "輸入公司名稱",
    "Tax ID": "稅號",
    "Enter your business tax id": "輸入您的企業稅號",
    "Enter your business address": "輸入您的公司地址",
    "Invoice": "發票",
    "Taxes & Invoicing": "稅務和發票",
    "Business Email": "商業電子郵件",
    "Enter business email": "輸入企業信箱",
    "Enter business phone": "輸入公司電話",
    "Business Phone": "商務電話",
    "Collection Type": "集合類型",
    "Collection Type. Default (Inclusive)": "集合類型. 預設（含）",
    "Tax Rate %": "稅率 %",
    "Back Button Background Color": "返回按鈕背景顏色",
    "Back Button Text Color": "返回按鈕文字顏色",
    "Software is up to date": "軟體已更新",
    "Update is available": "有可用更新",
    "Checking for updates...": "正在檢查更新...",
    "Update is available, latest version is": "有可用更新，最新版本是",
    "Update is available, latest version is undefined": "有可用更新，最新版本未定義",
    "Update is available, latest version is v2.118": "有可用更新，最新版本為 v2.118",
    "[object Object]": "[對象對象]",
    "Update Now": "立即更新",
    "Automatic updates can be installed on live server only.": "自動更新只能安裝在即時伺服器上。",
    "Subscription Required": "需要訂閱",
    "Automatic updates are available only for customers who subscribed the update service for only $10 per month. Subscription is optional you can install the update manually.": "自動更新僅適用於每月僅需 10 美元訂閱更新服務的客戶。訂閱是可選的，您可以手動安裝更新。",
    "Read the upgrade guide": "閱讀升級指南",
    "Go to the delivery center": "前往配送中心",
    "Manual update": "手動更新",
    "Automatic updates are available only for customers who subscribed the update service for $10 \/ month. Subscription is optional you can install the update manually.": "自動更新僅適用於每月 10 美元訂閱更新服務的客戶。訂閱是可選的，您可以手動安裝更新。",
    "Updating...": "正在更新...",
    "Could not update, please check": "無法更新，請檢查",
    "system logs": "系統日誌",
    "for any errors.": "如有錯誤。",
    "Update completed successfully.": "更新成功完成。",
    "Software Version": "軟體版本",
    "Invoices": "發票",
    "View Invoice": "查看發票",
    "Enter invoice message": "輸入發票資訊",
    "Invoice Message": "發票資訊",
    "Add text to show after the invoice table. HTML is accepted.": "新增文字以顯示在發票表後。接受 HTML 格式。",
    "Taxes are always inclusive, set your price to include the tax.": "稅費始終包含在內，請將稅費包含在您的價格中。",
    "Taxes are always inclusive, set your plan price to include the tax.": "稅費始終包含在內，請設定您的計劃價格以包含稅金。",
    "Add To Contacts": "加入聯絡人",
    "PhonePE": "PhonePE",
    "Phone PE": "手機PE",
    "Enter Client ID": "輸入客戶 ID",
    "Enter Client Secret": "輸入客戶端密鑰",
    "Enter Client Version": "輸入客戶端版本",
    "Client Version": "客戶端版本",
    "You should receive this by email from PhonePE team before going live.": "您應該在上線前收到 PhonePE 團隊的電子郵件。",
    "You should receive this by email from PhonePE team before going live. Only needed when production mode is enabled.": "您應該會在上線前收到 PhonePE 團隊發送的郵件。僅在啟用生產模式時需要。",
    "Enter API Key": "輸入 API 金鑰",
    "AI Generations": "人工智慧世代",
    "Are you sure to delete all QR codes of this instance? This cannot be undone.": "您確定要刪除此實例的所有二維碼嗎？此操作無法撤銷。",
    "Insance deleted successfully": "實例刪除成功",
    "Background Gradient": "背景漸變",
    "Border Width": "邊框寬度",
    "Border Gradient": "邊框漸變",
    "Domain": "領域",
    "draft": "草稿",
    "in-progress": "進行中",
    "rejected": "拒絕",
    "By host or owner name.": "按主機或所有者名稱。",
    "domain": "領域",
    "New Domain": "新域名",
    "Enter host & protocol and then click on Save to see all available options.": "輸入主機和協議，然後按一下「儲存」以查看所有可用選項。",
    "Checking domain connectivity": "檢查網域連接",
    "This will only queue missing lines from the end of the csv file, it will not start the process immediatly but it will add missing lines to the jobs table. ONLY EXECUTE WHEN JOBS TABLE IN THE DATABASE IS EMPTY": "這只會將 csv 檔案末尾缺少的行加入佇列，不會立即啟動進程，但會將缺少的行加入作業表中。僅當資料庫中的作業表為空時執行",
    "Error rerunning instance": "重新運行實例時出錯",
    "Attachment": "依戀",
    "Add": "添加",
    "Create With AI": "利用人工智慧進行創作",
    "here.": "這裡。",
    "Slug Text": "標記文字",
    "Update failed": "更新失敗",
    "Check error logs for more details.": "檢查錯誤日誌以了解更多詳細資訊。",
    "Enter template name": "輸入模板名稱",
    "Enter content": "輸入內容",
    "View Attachment": "查看附件",
    "Add Template": "新增模板",
    "Template deleted successfuly.": "模板刪除成功。",
    "Edit Template": "編輯模板",
    "New Template": "新模板",
    "Boss Notifier": "老闆通知器",
    "Template saved successfully.": "模板保存成功。",
    "email": "電子郵件",
    "Total profile": "整體概況",
    "You have a great performance": "你的表現很棒",
    "Tran.": "詩。",
    "Saved successfully": "保存成功",
    "Total profit": "總利潤",
    "AYMnloVHN......": "AYMnloVHN......",
    "EIp6CLH2fw......": "EIp6CLH2fw......",
    "Login Or Register": "登入或註冊",
    "OTP Code": "OTP 代碼",
    "Error while loading plugin configuration": "載入插件配置時出錯",
    "Automatic email will be sent on each status change.": "每次狀態改變時都會自動傳送電子郵件。",
    "Used in dashboard area (when the background is dark)": "用於儀表板區域（背景較暗時）",
    "Used in frontend website (when the background is light)": "用於前端網站（背景較淺時）",
    "UI Settings": "UI設定",
    "QR Code List Mode (Default: Detailed)": "二維碼列表模式（預設：詳細）",
    "Dashboard Header Height (Default 3.5)": "儀表板標題高度（預設 3.5）",
    "Copied successfully.": "複製成功。",
    "Price (ASC)": "價格（升序）",
    "Price (DESC)": "價格（降序）",
    "Folder is not empty": "資料夾不為空",
    "Folder deleted successfully": "資料夾刪除成功",
    "BioLinks": "生物連結",
    "vCard+": "電子名片+",
    "BOSS GROWTH": "老闆成長",
    "Lead Responses": "潛在客戶回复",
    "Lead Push": "領先推動",
    "Response Type": "回應類型",
    "sk_***********": "sk_************",
    "pk_***********": "pk_************",
    "Boss Lead Push": "老闆主導推動",
    "This will delete all related": "這將刪除所有相關",
    "subscriptions": "訂閱",
    "Top Scanned QR Code": "頂部掃描二維碼",
    "Top Paying Users": "付費用戶最多",
    "Most Scanned QR Code": "掃描次數最多的二維碼",
    "Top Paying User": "最高付費用戶",
    "Top Types": "頂級類型",
    "Top QR Types": "熱門二維碼類型",
    "Prod. Catalogue": "產品目錄",
    "Rest. Menu": "休息菜單",
    "Prod. Catalog.": "產品目錄。",
    "Prod. Ctlg.": "產品 Ctlg。",
    "Total Scans": "總掃描次數",
    "Android": "安卓",
    "iOS": "iOS",
    "Mac": "蘋果",
    "Widows": "寡婦",
    "Linux": "Linux",
    "January": "一月",
    "March": "行進",
    "April": "四月",
    "June": "六月",
    "July": "七月",
    "QR Code Name": "QR 圖碼名稱",
    "Top QR Codes": "熱門二維碼",
    "If enabled, a median page will show before redirecting the browser to the final destination.": "如果啟用，則在將瀏覽器重新導向到最終目的地之前將顯示中間頁面。",
    "Safe Browsing Redirect": "安全瀏覽重定向",
    "Full Screen iFrame": "全螢幕 iFrame",
    "One Cycle Preview Animation": "一個週期預覽動畫",
    "If enabled, the page will scroll down and then up without infinite scrolling.": "如果啟用，頁面將向下滾動然後向上滾動，而不會無限滾動。",
    "Most Active": "最活躍",
    "Most Scanned": "掃描次數最多",
    "Current Log Level": "當前日誌等級",
    "Debug": "偵錯",
    "Log Level": "日誌等級",
    "Generate download link, please wait ...": "生成下載鏈接，請等待...",
    "Change Log Level": "更改日誌等級",
    "Reset": "重置",
    "Are you sure you want to reset QR Code? This cannot be undone.": "您確定要重置二維碼嗎？此操作無法撤銷。",
    "QR Code has been reset successfully.": "QR Code 已重置成功。",
    "Are you sure you want to reset QR Code? This will reset all stats of this QR code.": "您確定要重置二維碼嗎？這將重置此二維碼的所有統計資料。",
    "Generating login URL, please wait ...": "正在產生登入 URL，請等待...",
    "Magic Login": "魔法登入",
    "Please use the following URL to login the user without a password. Valid for 24 hours.": "請使用以下網址進行無密碼登入。有效期限為24小時。",
    "Training": "訓練",
    "Watch Now": "立即觀看",
    "Training Videos": "培訓影片",
    "Enter code here.": "在此輸入代碼。",
    "Code Between Head Tag": "Head 標籤之間的程式碼",
    "Head Tag Code": "頭部標籤代碼",
    "HTML code to be added in between the head tag": "需要在 head 標籤之間新增的 HTML 程式碼",
    "Auto": "汽車",
    "PLAIN": "清楚的",
    "LOGIN": "登入",
    "Edit خطة الاشتراك": "編輯 خطة الاشتراك",
    "123456....": "123456....",
    "936cb64f......": "936cb64f......",
    "Windows": "視窗",
    "Select Dates": "選擇日期",
    "Favicon PNG 96x96": "網站圖示 PNG 96x96",
    "Web App Manifest 512x512": "Web 應用程式清單 512x512",
    "Web App Manifest 192x192": "Web 應用程式清單 192x192",
    "Favicon SVG": "網站圖示 SVG",
    "Open Graph Image": "開放圖譜影像",
    "Image description": "圖片描述",
    "Description (Optional)": "描述（可選）",
    "Description Color": "描述 顏色",
    "No results to show": "沒有結果顯示",
    "Default is Allow Numbers Only": "預設為僅允許數字",
    "PIN Code Type": "PIN碼型",
    "Numbers Only": "僅限數字",
    "Any Charachter": "任何角色",
    "Any Character": "任何角色",
    "PIN Code Length": "PIN碼長度",
    "PIN Code Lenght": "PIN碼長度",
    "Default is 5": "預設值為 5",
    "Default is 5. Any length between (3-10) would be accepted.": "預設值為 5。 （3-10）之間的任何長度都可以接受。",
    "Must be exactly": "必須完全正確",
    "digits": "數位",
    "characters": "人物",
    "Dates": "日期",
    "Folder": "資料夾",
    "CSV": "CSV",
    "Select Date": "選擇日期",
    "from": "從",
    "No results to show here. Change your search conditions or try again later.": "此處沒有結果。請更改搜尋條件或稍後重試。",
    "restore": "恢復",
    "Customize your link": "自訂您的連結",
    "Front Page": "頭版",
    "Image Carousel": "圖片輪播",
    "Loop": "環形",
    "Auto Play": "自動播放",
    "Slides To Show": "幻燈片放映",
    "Slide": "滑動",
    "Slides": "幻燈片",
    "Auto Play Interval (Seconds)": "自動播放間隔（秒）",
    "Enter Interval": "輸入間隔",
    "Navigation": "導航",
    "Navigation Color": "導航顏色",
    "Line Separator": "行分隔符",
    "Create Using Template": "使用模板創建",
    "Create Blank QR Code": "建立空白二維碼",
    "No API Key is provided.": "未提供 API 金鑰。",
    "Go to the": "前往",
    "settings": "設定",
    "page and then add your API key under Integrations > Google API Key.": "頁面，然後在整合 > Google API 金鑰下新增您的 API 金鑰。",
    "Not running": "未運行",
    "Add the following entry to your crontab <code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p>In Hostinger<\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron": "將以下條目新增至您的 crontab <code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p>在 Hostinger 中<\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron",
    "Add the following entry to your crontab: <p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron": "將以下條目新增至您的 crontab：<p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/devmable -Oquick\/cm\/quroncm\/qut -O \/M.",
    "Add the following entry to your crontab, it should run frequently (max delay is 30 minutes), recommended to run each 5 minutes: <p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron": "將以下項目新增至您的 crontab，它應該頻繁運行（最大延遲為 30 分鐘），建議每 5 分鐘運行一次：<p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <getp>Ominger http:\/\/quickcode.test\/system\/cron",
    "Add the following entry to your server cronjobs, it should run run every 5 minutes (maximum allowed is 30 minutes): <p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron": "將以下項目新增至您的伺服器 cronjobs，它應該每 5 分鐘執行一次（最多允許 30 分鐘）：<p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p.><strong>Hostinger http:\/\/quickcode.test\/system\/cron",
    "Add the following entry to your server cronjobs, it should run every 5 minutes (maximum allowed is 30 minutes): <p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron": "將以下項目新增到您的伺服器 cronjobs 中，它應該每 5 分鐘運行一次（最多允許 30 分鐘）：<p><strong>cPanel<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <pget><Hostinger http:\/\/quickcode.test\/system\/cron",
    "Add the following entry to your server cronjobs, it should run every 5 minutes (maximum allowed is 30 minutes): <p><strong>cPanel (and most other panels)<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/code> <p><strong>Hostinger<\/strong><\/p><code>wget -O \/dev\/null http:\/\/quickcode.test\/system\/cron": "將以下項目新增到您的伺服器 cronjobs 中，它應該每 5 分鐘運行一次（最多允許 30 分鐘）：<p><strong>cPanel（和大多數其他面板）<\/strong><\/p><code>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>curl -k http:\/\/quickcode.test\/system\/cron > \/dev\/null 2>&1<\/a><pm><m><m><am><m\/m.m<m.><m\/minger http:\/\/quickcode.test\/system\/cron",
    "Billing Infomation": "帳單資訊",
    "Enter your contact number": "輸入您的聯絡電話",
    "Contact Number": "聯絡電話",
    "Enter your delivery address": "輸入您的送貨地址",
    "Delivery Address": "送貨地址",
    "Place Order By WhatsApp": "透過 WhatsApp 下訂單",
    "no name": "沒有名字",
    "Enter pay button text": "輸入付款按鈕文字",
    "Pay Button Background Color": "支付按鈕背景顏色",
    "Pay Button Text Color": "支付按鈕文字顏色",
    "upi-dynamic": "upi動態",
    "Delivery Information": "配送資訊",
    "Enter your notes": "輸入您的筆記",
    "Notes (optional)": "註釋（可選）",
    "Confirm Order": "確認訂單",
    "Please enter required fields.": "請輸入必填欄位。",
    "WhatsApp Order": "WhatsApp 訂單",
    "Allow customers to place orders and receive orders via WhatsApp.": "允許客戶透過 WhatsApp 下訂單和接收訂單。",
    "Enter your mobile number": "輸入您的手機號碼",
    "Orders will be received on this number": "訂單將透過此號碼接收",
    "This feature is not available in your plan.": "您的計劃不提供此功能。",
    "Link Settings": "連結設定",
    "Please enter number of allowed scans": "請輸入允許的掃描次數",
    "Allowed Scans": "允許掃描",
    "Saved successfully.": "保存成功。",
    "QRCode will stop working if allowed scans limit is reached.": "如果達到允許的掃描限制，QRCode 將停止運作。",
    "Allowed Scans Limit Reached Page Title": "允許掃描次數已達限制頁面標題",
    "Allowed Scans Limit Reached Page Content": "允許掃描次數已達限制頁面內容",
    "Specify the text to display when the QR code scan limit is reached. HTML is allowed.": "指定二維碼掃描數量達到限制時顯示的文字。允許使用 HTML 格式。",
    "New Template Categorie": "新模板類別",
    "Didn't find what are you looking for?": "沒有找到您要找的內容？",
    "Start from scratch": "從頭開始",
    "If you couldn't find what are you looking for click the button below.": "如果您找不到您想要的內容，請點擊下面的按鈕。",
    "Is Reseller": "是經銷商",
    "****-****": "****-****",
    "Edit Name": "編輯姓名",
    "Instance Name": "實例名稱",
    "Are you sure to delete this insance? This cannot be undone. Generated QR Codes won't be affected.": "您確定要刪除此實例嗎？此操作無法撤銷。產生的二維碼不會受到影響。",
    "Print Sheet": "列印表格",
    "Print": "列印",
    "Print Settings": "列印設定",
    "Number of QR Codes Per Sheet": "每張二維碼數量",
    "Number of Rows Per Sheet": "每張紙的行數",
    "Enter number of QR codes": "輸入二維碼數量",
    "Enter number of rows": "輸入行數",
    "Enter page width": "輸入頁面寬度",
    "Page Width (cm)": "頁面寬度（公分）",
    "Enter page height": "輸入頁面高度",
    "Page Height (cm)": "頁面高度（公分）",
    "Number of QR Codes Per Row": "每行二維碼數量",
    "Instance queued successfully": "實例排隊成功",
    "Select Logo": "選擇標誌",
    "Or Upload Your Own": "或上傳您自己的",
    "Sticker Logo": "貼紙標誌",
    "QR Code Background Color": "QR 號背景顏色",
    "Cutline Color": "插圖顏色",
    "Enter number of rows per sheet": "輸入每張表的行數",
    "Enter QR code width": "輸入二維碼寬度",
    "QR Code Width (CM)": "二維碼寬度（公分）",
    "Enter QR code height": "輸入二維碼高度",
    "QR Code Height (CM)": "二維碼高度（公分）",
    "Enter grid gap": "輸入網格間隙",
    "Grid Gap (CM)": "網格間隙（公分）",
    "Cutline width (MM)": "切割線寬度（MM）",
    "Cutline Margin (MM)": "邊框邊距（毫米）",
    "QR Code Width (cm)": "二維碼寬度（公分）",
    "QR Code Height (cm)": "二維碼高度（公分）",
    "Grid Gap (cm)": "網格間隙（公分）",
    "Cutline width (mm)": "切割線寬度（mm）",
    "Cutline Margin (mm)": "切割邊距（毫米）",
    "Cutline Width (mm)": "切割線寬度（毫米）",
    "UPI QR Code": "UPI 二維碼",
    "No qrcodes could be found.": "未找到二維碼。",
    "Create qrcode": "建立二維碼",
    "Select QR Code": "選擇二維碼",
    "By Code": "按代碼",
    "Uses": "用途",
    "Allowed Uses": "允許用途",
    "Coupon": "優惠券",
    "New  Coupon": "新優惠券",
    "Percentage": "百分比",
    "Fixed": "固定的",
    "Usage": "用法",
    "Default 1": "預設 1",
    "Unlimited Uses? Default. No": "無限使用？預設.否",
    "Current Usage": "目前使用情況",
    "Edit  Coupon": "編輯優惠券",
    "View Plans": "查看計劃",
    "Bulk Create Coupons": "大量創建優惠券",
    "Number of Coupon Codes": "優惠券代碼數量",
    "How many coupon codes to generate": "要產生多少個優惠券代碼",
    "Allowed Uses Per Generated Coupon Code.": "每個產生的優惠券代碼允許的用途。",
    "Expiration Date For Each Coupon Code": "每個優惠券代碼的到期日期",
    "Coupon Codes generated successfully.": "優惠券代碼已成功產生。",
    "Terms and Conditions": "條款與條件",
    "Enter terms and conditions.": "輸入條款和條件。",
    "Enter cutline width": "輸入切割線寬度",
    "Cutline Width (pt)": "切割線寬度（pt）",
    "Inject CutContour": "注射切割輪廓",
    "Inject Cut Contour": "注射切割輪廓",
    "PDF File": "PDF文件",
    "Upload the file you have downloaded from the print screen.": "上傳您從列印畫面下載的檔案。",
    "Processing ...": "加工 ...",
    "Your file is ready": "您的文件已準備好",
    "Password Reset": "密碼重設",
    "Create a new password": "建立新密碼",
    "Add your domain": "新增您的域名",
    "Make your dynamic QR codes white labeled by serving them from your own domain. This would increase trust in your QR Codes and might result in a higher conversion rate.": "透過在您自己的網域上投放動態二維碼，使其獲得白標。這將提升二維碼的可信度，並可能帶來更高的轉換率。",
    "Add a CNAME Record with your domain registrar that points to": "為您的網域註冊商新增指向",
    "It may take up to 24 hours for our systems to detect the changes.": "我們的系統可能需要長達 24 小時才能檢測到這些變化。",
    "Domain Name": "網域",
    "Enter your domain then click on save.": "輸入您的網域然後點擊儲存。",
    "List of your domains": "您的網域清單",
    "You do not have any domains.": "您沒有任何網域。",
    "When you add required CNAME Record, click on Test Connection": "新增所需的 CNAME 記錄後，按一下測試連接",
    "contact": "接觸",
    "Edit Contact": "編輯聯絡人",
    "QR Code Details": "QR 圖碼詳情",
    "White Label": "白標",
    "Whitelabel Status": "白標狀態",
    "Update Server": "更新伺服器",
    "The system connection to Quick Code update server, to allow checking for new versions and also automatic installation.": "系統連接到快速代碼更新伺服器，以允許檢查新版本並自動安裝。",
    "License Server": "許可證伺服器",
    "Connecting to Quick Code server to verify the current license status.": "連接到快速代碼伺服器以驗證目前許可證狀態。",
    "Connection to Update Server": "連接到更新伺服器",
    "Connection to License Server": "連接到許可證伺服器",
    "The system connection to Quick Code update server, to allow checking for new versions and also automatic update installation.": "系統連接到快速代碼更新伺服器，以允許檢查新版本並自動安裝更新。",
    "Checks for new versions and does automatic update installation.": "檢查新版本並自動安裝更新。",
    "Disconnect": "斷開",
    "Updates": "更新",
    "License": "執照",
    "Connected": "已連接",
    "Disconnected": "斷開連接",
    "Youtube": "Youtube",
    "iFrame Code": "iFrame程式碼",
    "Multiple Stats": "多項統計數據",
    "Disconnected successfully.": "斷開連線成功。",
    "Delivery Order": "交貨單",
    "Table Order": "餐桌順序",
    "Order Type": "訂單類型",
    "Enter table number": "輸入桌號",
    "Table Number": "桌號",
    "You can either specify manually or bulk-generate table numbers": "您可以手動指定或批次產生表號",
    "Generate Table QR Codes": "產生表格二維碼",
    "Enter starting number": "輸入起始號碼",
    "First Table Number": "第一個桌號",
    "Enter end number": "輸入結束號碼",
    "Last Table Number": "最後桌號",
    "Last Table Number (Inclusive)": "末桌號（含）",
    "Donations": "捐贈",
    "paypal": "貝寶",
    "UPI Payments": "UPI 支付",
    "Payment Type": "付款方式",
    "Enter PayPal email": "輸入 PayPal 信箱",
    "PayPal Email": "PayPal 電子郵件",
    "PayPal QR Code": "PayPal QR 圖碼",
    "Disconnected Whitelabel": "斷開連線的白標",
    "Allows you to completely separate your SaaS from our update and licensing servers. This may be necessary to comply with certain privacy regulations, such as HIPAA.": "允許您將您的 SaaS 與我們的更新和授權伺服器完全分離。這可能是為了遵守某些隱私法規（例如 HIPAA）所必需的。",
    "Are you sure you want to disconnect our servers? This cannot be undone.": "您確定要斷開我們的伺服器嗎？此操作無法撤銷。",
    "Allows you to completely separate your SaaS from our update and licensing servers. This may be necessary to comply with certain privacy regulations.": "允許您將您的 SaaS 與我們的更新和授權伺服器完全分離。這可能是為了遵守某些隱私法規所必需的。",
    "Default is 5.": "預設值為 5。",
    "Allowed Scans Limit Enforcement (Default. Enabled)": "允許掃描限制執行（預設啟用）",
    "In most cases this should be left enabled. In very few case and to build custom integration you may disable the allowed scans limit enforcement so the redirect will pass through even if the limit is reached.": "在大多數情況下，此功能應保持啟用狀態。在極少數情況下，為了建立自訂集成，您可以停用允許掃描限制的強制執行，這樣即使達到限制，重定向仍會通過。",
    "Home Page": "首頁",
    "Show sign up link in login screen": "在登入畫面中顯示註冊鏈接",
    "Default value:": "預設值:",
    "Change Image": "更改圖片",
    "Image changed successfully": "圖片修改成功",
    "Bulk Print": "大量列印",
    "Verification QR Code": "驗證二維碼",
    "Sticker Template QR Code": "貼紙模板二維碼",
    "Enter Number of QR Codes": "輸入二維碼數量",
    "Enter name prefix": "輸入名稱前綴",
    "Enter QR Code name": "輸入二維碼名稱",
    "High Society": "上流社會",
    "Enter folder name": "輸入資料夾名稱",
    "Error generating bulk operation": "產生批次操作時出錯",
    "Enter number of QR codes per page": "輸入每頁二維碼數量",
    "QR Codes Page": "QR 圖碼頁面",
    "Sheet Signature": "表格簽名",
    "Add this text in each sheet.": "在每張表中新增此文字。",
    "Sheet Signature Image": "表格簽名圖片",
    "Add this image in each sheet.": "在每張表中新增此圖像。",
    "Enter sheet signature": "輸入表格簽名",
    "New Translation": "新譯本",
    "PayPal Payment": "PayPal付款",
    "Select the folder where you place your templates": "選擇放置模板的資料夾",
    "Enter allowed scans": "輸入允許的掃描",
    "Number of Allowed Scans": "允許掃描的次數",
    "Affiliates": "關聯公司",
    "PayPal Address": "PayPal 位址",
    "Unpaid Earnings": "未付收入",
    "Affiliate Program is disabled.": "聯盟計劃已停用。",
    "Access": "使用權",
    "Please wait, do not refresh the page or navigate away from this page": "請等待，不要刷新頁面或離開此頁面",
    "Clear Filters": "清除篩選器",
    "Recently Deleted": "最近刪除",
    "Getting Started": "入門",
    "Check List": "檢查清單",
    "Tips & Tricks": "技巧和竅門",
    "Getting Started Checklist": "入門清單",
    "Follow these quick steps to create your first QR code in minutes.": "按照這些快速步驟，幾分鐘內即可建立您的第一個二維碼。",
    "✅ Step 1: Set Up Your Account": "✅ 步驟 1：設定您的帳戶",
    "Verify your email to activate your account.": "驗證您的電子郵件以啟動您的帳戶。",
    "Complete your profile — after signing up, click on the link which contains your name on the top right corner of the screen, you will see your account page; you can upload your profile picture there.": "完成您的個人資料—註冊後，點擊螢幕右上角包含您姓名的鏈接，您將看到您的帳戶頁面；您可以在那裡上傳您的個人資料圖片。",
    "Choose a plan (Free, Pro, or Enterprise) if you haven’t already; you can click anytime on the upgrade button in the bottom left corner of the screen.": "如果您還沒有選擇方案（免費、專業或企業），請選擇一個方案；您可以隨時點擊螢幕左下角的升級按鈕。",
    "🔗 Step 2: Create Your First QR Code": "🔗 第 2 步：建立您的第一個二維碼",
    "Click \"Create QR Code\" on your dashboard.": "點選儀表板上的「建立二維碼」。",
    "Select your QR type (URL, Text, Wi-Fi, Business Card, etc.).": "選擇您的二維碼類型（URL、文字、Wi-Fi、名片等）。",
    "Enter your content or link and preview the result instantly.": "輸入您的內容或連結並立即預覽結果。",
    "Test-scan it with your phone to make sure it works.": "使用您的手機進行測試掃描以確保其正常運作。",
    "Click on next and then click on Download button when ready.": "按一下“下一步”，然後在準備好後按一下“下載”按鈕。",
    "📦 Step 3: Organize & Manage": "📦步驟 3：組織與管理",
    "Create folders to organize different campaigns or clients.": "建立資料夾來組織不同的活動或客戶。",
    "Rename your QR codes for easier tracking; you can do that by clicking on the edit button on any QR code, then go to the download step; after that you will see an input box saying \"give it a name\", type the name there; changes are auto saved.": "重命名您的二維碼以便於跟踪；您可以通過單擊任何二維碼上的編輯按鈕來執行此操作，然後轉到下載步驟；之後您將看到一個輸入框，上面寫著“給它起個名字”，在那裡輸入名稱；更改會自動保存。",
    "📊 Step 4: Track & Analyze": "📊 步驟 4：追蹤與分析",
    "Create dynamic QR codes to see how your QR codes perform.": "建立動態二維碼來查看二維碼的表現。",
    "View your scan analytics dashboard (location, device, date, etc.).": "查看您的掃描分析儀表板（位置、設備、日期等）。",
    "Export reports for your team or clients; you can export CSV and PNG.": "為您的團隊或客戶匯出報告；您可以匯出 CSV 和 PNG。",
    "🔁 Step 5: Share Your QRCodes": "🔁 步驟 5：分享您的二維碼",
    "Download and print your QR codes for marketing materials.": "下載並列印您的二維碼用於行銷材料。",
    "Embed or share your dynamic QR links online by clicking on the 3 dots and then click on share.": "透過點擊 3 個點然後點擊共享，在線上嵌入或共享您的動態二維碼連結。",
    "💡 Tips & Tricks for Getting the Most Out of Your QR Code Generator": "💡 充分利用二維碼產生器的技巧和竅門",
    "🎯 1. Make It Dynamic": "🎯 1. 使其動態化",
    "Use dynamic QR codes whenever possible — you can update the destination (like a URL or file) without reprinting.": "盡可能使用動態二維碼－您可以更新目的地（如 URL 或檔案）而無需重新列印。",
    "Perfect for menus, business cards, event materials, or campaigns that evolve over time.": "非常適合菜單、名片、活動材料或隨時間演變的活動。",
    "Example: Change your QR from a \"Sign Up\" link to a \"Thank You\" page after your campaign ends.": "範例：活動結束後，將二維碼從「註冊」連結變更為「感謝」頁面。",
    "🎨 2. Brand It Beautifully": "🎨 2. 打造精美品牌",
    "Add your logo and brand colors to increase recognition and trust.": "添加您的徽標和品牌顏色以增加認知度和信任度。",
    "Keep enough contrast between the QR pattern and background — dark code on a light background scans best.": "保持二維碼圖案和背景之間有足夠的對比度——淺色背景上的深色代碼掃描效果最佳。",
    "Avoid over-designing: readability always beats style.": "避免過度設計：可讀性總是勝過風格。",
    "📐 3. Size Matters": "📐 3. 尺寸很重要",
    "Make sure your printed QR code is at least 2 × 2 cm (0.8 × 0.8 in) for close-up scanning.": "確保列印的二維碼至少為 2 × 2 公分（0.8 × 0.8 英吋），以便近距離掃描。",
    "For posters or billboards, test from a distance — rule of thumb: 1 inch of QR code per 10 feet of scanning distance.": "對於海報或廣告牌，請從遠處進行測試 - 經驗法則：每 10 英尺掃描距離 1 英寸的二維碼。",
    "🧩 4. Use the Right Type": "🧩 4. 使用正確的類型",
    "Choose the QR type that fits your goal:": "選擇適合您目標的二維碼類型：",
    "🔗 URL – direct visitors to your website or landing page": "🔗 URL – 將訪客引導至您的網站或目標網頁",
    "🧾 vCard – share your contact details instantly": "🧾 vCard – 立即分享您的聯絡方式",
    "📶 Wi-Fi – let users join your network easily": "📶 Wi-Fi – 讓使用者輕鬆加入您的網絡",
    "📍 Location – share map coordinates for events or stores": "📍 位置－分享活動或商店的地圖座標",
    "💬 Text – show a simple message or code": "💬 文字 – 顯示簡單的訊息或程式碼",
    "Pick “Dynamic” if you might change the content later.": "如果您以後可能會變更內容，請選擇「動態」。",
    "📊 5. Track and Learn": "📊 5. 追蹤與學習",
    "Check your scan analytics to see when and where people scan your codes.": "檢查您的掃描分析，以了解人們何時何地掃描您的程式碼。",
    "Use these insights to:": "利用這些見解可以：",
    "Find your best-performing designs or placements": "找到效果最佳的設計或展示位置",
    "Identify peak scanning times": "確定掃描高峰時間",
    "Improve your next campaign": "改進您的下一個廣告系列",
    "🔄 6. Update Without Reprinting": "🔄 6. 更新不轉載",
    "Instead of generating new codes every time, edit your existing dynamic QR codes.": "無需每次都產生新程式碼，只需編輯現有的動態二維碼即可。",
    "Ideal for recurring campaigns, rotating menus, or seasonal promos.": "非常適合重複活動、輪換菜單或季節性促銷。",
    "🧠 7. Add a Clear Call to Action (CTA)": "🧠 7. 加入清晰的行動呼籲 (CTA)",
    "People are more likely to scan if they know why.": "如果人們知道原因，他們就更有可能進行掃描。",
    "Add short instructions like:": "新增簡短說明，例如：",
    "“Scan to get 20% off”": "“掃描即可享 20% 折扣”",
    "“Scan to see our menu”": "“掃描查看我們的選單”",
    "“Scan to follow us on Instagram”": "“掃描關注我們的 Instagram”",
    "🧾 8. Test Before You Launch": "🧾 8. 發布前測試",
    "Always test with multiple devices and apps (iPhone, Android, and different scanners).": "始終使用多種裝置和應用程式（iPhone、Android 和不同的掃描器）進行測試。",
    "Check that links open correctly and the landing page is mobile-friendly.": "檢查連結是否正確開啟以及目標網頁是否適合行動裝置。",
    "🧍 9. Keep It Simple & Scannable": "🧍 9. 保持簡潔易讀",
    "Avoid overly busy backgrounds behind your QR codes.": "避免二維碼背後的背景過於複雜。",
    "Keep the quiet zone (margin) clear — it helps scanners recognize the code quickly.": "保持靜區（邊緣）清晰—這有助於掃描器快速識別代碼。",
    "Use high-resolution downloads (SVG or PDF) for printing.": "使用高解析度下載（SVG 或 PDF）進行列印。",
    "🏆 Bonus Tip: Trackable Campaign Shortcuts": "🏆 額外提示：可追蹤的行銷活動捷徑",
    "If you’re using QR codes for marketing, shorten your URLs with UTM parameters before encoding — this gives you detailed campaign tracking in Google Analytics or similar tools.": "如果您使用二維碼進行行銷，請在編碼之前使用 UTM 參數縮短您的 URL - 這可讓您在 Google Analytics 或類似工具中進行詳細的廣告活動追蹤。",
    "RmzQR Home Page": "RmzQR 首頁",
    "Enter content of robots.txt file here": "在此輸入 robots.txt 檔案的內容",
    "Content of robots.txt file": "robots.txt 檔案的內容",
    "Showing 1 out of 34 types.": "共顯示 34 種類型中的 1 種。",
    "items": "專案",
    "Add Variation": "添加變體",
    "Showing 2 out of 34 types.": "共顯示 34 種類型中的 2 種。",
    "Order #": "命令 ＃",
    "Starting from": "從",
    "Howdaj": "豪達吉",
    "Ghaseel": "加西爾",
    "Order number automatically increase after each whatsapp message sent.": "訂單號碼會在每次發送WhatsApp訊息後自動遞增。",
    "Order number automatically increase after each whatsapp message sent. It will start from 0, you can change the value by modifying the input below.": "訂單號碼會在每次發送 WhatsApp 訊息後自動遞增。訂單號碼將從 0 開始，您可以透過修改下方輸入方塊來變更該值。",
    "Widgets": "小部件",
    "widget": "小部件",
    "New Widget": "新小部件",
    "You don't have any deleted QR Codes.": "您沒有任何已刪除的二維碼。",
    "Widget Name": "小部件名稱",
    "Widget Text": "小部件文本",
    "Edit Widget": "編輯小工具",
    "Widget Details": "小部件詳情",
    "Use Widget": "使用小部件",
    "Add the code below in your page before closing the body tag.": "在關閉 body 標籤之前，將以下程式碼新增至頁面。",
    "Include the following code in your HTML markup.": "請將以下程式碼新增至您的HTML標記。",
    "Select pattern": "圖案",
    "Are you sure you want to delete this QR Code?": "您確定要刪除此二維碼嗎？",
    "Recently deleted QR codes will be automatically deleted after 30 days.": "最近刪除的二維碼將在30天後自動刪除。",
    "Delete All": "全部刪除",
    "Delete Permanetly": "永久刪除",
    "delete": "刪除",
    "Are you sure you want to delete all recently deleted QR codes, this cannot be undone.": "您確定要刪除所有最近刪除的二維碼嗎？此操作無法撤銷。"
}